# coding=utf-8
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-15 14:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-04-10 11:57+0800\n"
"Last-Translator: <csk@zksoftware.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <limodou@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: .\authurls.py:40 .\authurls.py:56
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\authurls.py:41
msgid "Invalid Username or Password, please try again."
msgstr "用户名或密码错误，请重试"

#: .\authurls.py:57
msgid "No permission to do anything!"
msgstr "你无权修改任何东西。"

#: .\iclocklocale.py:70 .\iclocklocale.py:81
#, python-format
msgid "Staff %s"
msgstr "员工 %s"

#: .\settings.py:84
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\settings.py:85
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:51
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:52 .\iclock\models.py:502
#: .\iclock\models.py:730 .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:18
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:54
msgid "Password again"
msgstr "确认密码"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:75
msgid "Must be same as Password"
msgstr "两次输入的密码必须相同"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:79
msgid "The length must be great than 4"
msgstr "长度必须大于4"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:137
#, python-format
msgid "Keyword \"%(object_name)s\" Data do not exist!"
msgstr "关键字段%(object_name)s数据不存在"

#: .\iclock\admin_detail_view.py:141
msgid "No permission"
msgstr "没有权限"

#: .\iclock\datamisc.py:27
msgid "male"
msgstr "男"

#: .\iclock\datamisc.py:27
msgid "female"
msgstr "女"

#: .\iclock\datamisc.py:52
msgid "Export data"
msgstr "导出数据"

#: .\iclock\datamisc.py:52
msgid "Specified data format does not exist or do not support!"
msgstr "指定的数据格式不存在或不支持"

#: .\iclock\dataproc.py:281
#, python-format
msgid ""
"The Firmware version of device %(object_name)s is unknown，cannot to be "
"upgraded!"
msgstr "设备%(object_name)s固件版本号未知"

#: .\iclock\dataproc.py:292
#, python-format
msgid ""
"The firmware file '%(object_name)s' does not exist, can not upgrade firmware "
"for %(esc_name)s!"
msgstr ""
"服务器上的固件文件%(object_name)s 不存在，不能对设备%(esc_name)s升级固件"

#: .\iclock\dataproc.py:305
msgid "Not specified a device to enroll"
msgstr "没有指定登记设备"

#: .\iclock\dataproc.py:311
msgid "All fingerprint have enrolled"
msgstr "所有指纹已经被登记"

#: .\iclock\datautils.py:303 .\iclock\dataview.py:482
msgid "You do not have the permission!"
msgstr "你没有该权限"

#: .\iclock\dataview.py:201
msgid "Duplicated"
msgstr "号码重复"

#: .\iclock\dataview.py:257
#, python-format
msgid "Keyword \"%(object_name)s\" can not to be changed!"
msgstr "关键字段%(object_name)s不能修改"

#: .\iclock\dataview.py:393
#, python-format
msgid "Device options \"%s\" Unavailable!"
msgstr "考勤机选项\"%s\"不可用"

#: .\iclock\dataview.py:412 .\iclock\dataview.py:418 .\iclock\dataview.py:424
#: .\iclock\dataview.py:435 .\iclock\dataview.py:441 .\iclock\taskview.py:39
#: .\iclock\taskview.py:79
msgid "Designated device does not exist!"
msgstr "指定的考勤机不存在"

#: .\iclock\dataview.py:454
#, python-format
msgid "%s %s does not exist!"
msgstr "%s %s不存在"

#: .\iclock\dataview.py:459
#, python-format
msgid "Does not support this feature: \"action=%(object_name)s\""
msgstr "不支持该功能%(object_name)s"

#: .\iclock\dataview.py:473 .\iclock\genmsgview.py:74
#: .\iclock\genmsgview.py:87
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .\iclock\dataview.py:473 .\iclock\genmsgview.py:74
#: .\iclock\genmsgview.py:87
msgid "The server is not installed information services module!"
msgstr "该版本服务器程序没有安装信息定制服务模块"

#: .\iclock\desfiles.py:69
#, python-format
msgid "%d attendance record(s)."
msgstr "%d 签到记录"

#: .\iclock\expview.py:320
msgid "Automatically Data Export Definition"
msgstr "自动导出数据格式定义"

#: .\iclock\filterspecs.py:70 .\iclock\filterspecs.py:100
#: .\iclock\filterspecs.py:156 .\iclock\filterspecs.py:182
#: .\templates\iclock_list.html.py:128 .\templates\iclock_list.html.py:254
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\iclock\filterspecs.py:87
msgid "More ..."
msgstr "更多..."

#: .\iclock\filterspecs.py:121
msgid "Any date"
msgstr "任意日期"

#: .\iclock\filterspecs.py:122
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: .\iclock\filterspecs.py:125
msgid "Past 7 days"
msgstr "前7天"

#: .\iclock\filterspecs.py:127
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: .\iclock\filterspecs.py:129
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: .\iclock\filterspecs.py:130
msgid "Range ..."
msgstr "指定范围..."

#: .\iclock\filterspecs.py:156 .\iclock\models.py:126
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\iclock\filterspecs.py:156 .\iclock\models.py:126
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\iclock\filterspecs.py:163
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .\iclock\genmsgview.py:71
msgid "Generating Messages"
msgstr "信息服务生成"

#: .\iclock\importdata.py:20
#, python-format
msgid "<a href='/iclock/tmp/%s'> %d record(s) is duplicated or invalid."
msgstr "<a href='/iclock/tmp/%s'> %d  数据为重复或无效记录"

#: .\iclock\importdata.py:24
#, python-format
msgid "Inserted %(object_num)d successfully"
msgstr "成功插入了 %(object_num)d 条"

#: .\iclock\importdata.py:25
#, python-format
msgid "Updated %(object_num)d successfully"
msgstr "成功修改了%(object_num)d 条"

#: .\iclock\importdata.py:26
#, python-format
msgid " %(object_num)d already exists in the database"
msgstr "%(object_num)d条已存在数据库中"

#: .\iclock\importdata.py:28
#, python-format
msgid "In the data files %(object_num)d  %(object_name)s "
msgstr "数据文件中有%(object_num)d %(object_name)s"

#: .\iclock\importdata.py:65 .\iclock\importdata.py:69
#: .\iclock\importdata.py:192
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: .\iclock\importdata.py:65
msgid "<h1> Data upload failure </h1>. <br/> A device must be provided."
msgstr "<h1>数据上传失败</h1>,<br />请选择考勤机"

#: .\iclock\importdata.py:69
#, python-format
msgid ""
"<h1> Data upload failure </h1>. <br/> You have no permission to upload data "
"to device %(object_name)s "
msgstr "<h1>数据上传失败</h1>,<br />没有权限导入考勤机%(object_name)s上的数据"

#: .\iclock\importdata.py:93 .\iclock\importdata.py:148
#: .\iclock\importdata.py:153
msgid "fail "
msgstr "失败"

#: .\iclock\importdata.py:93
#, python-format
msgid ""
"<h1> Data upload failure </h1> <br/> Empployee information from the data "
"file is not from device %(object_name)s"
msgstr ""
"<h1>数据上传失败</h1><br />人员信息数据文件不是来自考勤机%(object_name)s"

#: .\iclock\importdata.py:128
msgid "user information"
msgstr "个人信息"

#: .\iclock\importdata.py:131 .\iclock\importdata.py:183
#: .\iclock\importdata.py:218 .\iclock\importdata.py:221
msgid "Import data"
msgstr "导入数据"

#: .\iclock\importdata.py:132
msgid ""
"Employee information does not match the data, select the correct employee "
"information data file"
msgstr "用户信息数据不匹配，请选择正确的用户信息数据文件"

#: .\iclock\importdata.py:148
#, python-format
msgid ""
"<h1> Data upload failure </ h1>, <br /> staff fingerprint data files are not "
"from the attendance of %(object_name)s"
msgstr ""
"<h1>数据上传失败</h1>,<br />人员指纹数据文件不是来自考勤机 %(object_name)s"

#: .\iclock\importdata.py:154
msgid ""
"<h1> Data upload failure </ h1>, <br /> If the fingerprint template to "
"upload, please also upload their associated user information!"
msgstr "如果上传指纹模版，必须同时上传相关的用户信息文件"

#: .\iclock\importdata.py:180
msgid "Fingerprint template"
msgstr "指纹模版"

#: .\iclock\importdata.py:184
#, python-format
msgid ""
"<h1>Upload data success</h1><br /><br />%(object_name)s<br /><h1>Data Import "
"failure</h1><br /><br />Fingerprint template does not match the data or data "
"file is empty, please select the correct <b>fingerprint template </b>data "
"files"
msgstr ""
"<h1>数据上传成功</h1><br /><br />%(object_name)s<br /><h1>数据导入失败</"
"h1><br /><br />指纹模版数据不匹配或者数据文件为空，请选择正确的<b>指纹模版</"
"b>数据文件"

#: .\iclock\importdata.py:192
msgid "Upload data failure"
msgstr "数据上传失败"

#: .\iclock\importdata.py:192
msgid "Attendance record attendance data files are not from the device"
msgstr "考勤记录数据文件不是来自考勤机"

#: .\iclock\importdata.py:215 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\employee_list.html.py:247
msgid "Transactions"
msgstr "考勤记录"

#: .\iclock\importdata.py:219 .\iclock\importdata.py:221
msgid "Data Import Results"
msgstr "数据导入结果"

#: .\iclock\importdata.py:219
msgid "Data Import failure"
msgstr "数据导入失败"

#: .\iclock\importdata.py:219
msgid ""
"Transactions does not match data, Please select the correct <b>transaction</"
"b> data file!"
msgstr "选择正确的考勤记录数据文件"

#: .\iclock\importdata.py:225
msgid "error"
msgstr "错误"

#: .\iclock\importdata.py:225
msgid "The server is not installed U-disk data import module!"
msgstr "该版本服务器程序没有安装U盘数据导入模块"

#: .\iclock\models.py:20
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: .\iclock\models.py:21
msgid "Auditing"
msgstr "正在审核"

#: .\iclock\models.py:22
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: .\iclock\models.py:23

msgid "Refused"
msgstr "拒绝"

#: .\iclock\models.py:24

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: .\iclock\models.py:25
msgid "Re-Apply"
msgstr "重申请"

#: .\iclock\models.py:26
msgid "Again"
msgstr "重新申请"

#: .\iclock\models.py:27

msgid "Cancel_leave"
msgstr "取消请假"

#: .\iclock\models.py:29 .\templates\employee_list.html.py:193
msgid "department"
msgstr "部门"

#: .\iclock\models.py:30 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\employee_list.html.py:211
#: .\templates\transaction_list.html.py:16
msgid "department name"
msgstr "部门名称"

#: .\iclock\models.py:31 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\employee_list.html.py:210
#: .\templates\transaction_list.html.py:15
msgid "department number"
msgstr "部门编号"

#: .\iclock\models.py:51
msgid "parent"
msgstr "上级部门"

#: .\iclock\models.py:97
msgid "Nested department parent"
msgstr "嵌套的父部门"

#: .\iclock\models.py:291 .\iclock\models.py:384
msgid "serial number"
msgstr "序列号"

#: .\iclock\models.py:291
msgid ""
"Should be set with the device, on the device, access management menu \"Sys "
"Info\" / \"Dev Info\" / \"Serial Num\" could be found"
msgstr ""
"应该设置与考勤机一致, 在考勤机上, 进入管理菜单的 \"系统信息\"/\"设备信息\"/"
"\"序列号\" 可查到"

#: .\iclock\models.py:293
msgid "last activity"
msgstr "最近联机时间"

#: .\iclock\models.py:294 .\iclock\models.py:1044
msgid "transfer time"
msgstr "传送时间"

#: .\iclock\models.py:294
msgid ""
"Setting device for a moment from the plane started to send checks to the new "
"data server. Hh: mm (hours: minutes) format, with a number of time between "
"the semicolon (;) separately"
msgstr ""
"用于设定考勤机从某个时刻起开始检查并向服务器传送新数据. hh:mm (时:分)格式, 多"
"个时间之间用分号(;)分开"

#: .\iclock\models.py:295
msgid "interval"
msgstr "刷新间隔时间"

#: .\iclock\models.py:295
msgid ""
"Device set for each interval to check how many minutes to send new data "
"server"
msgstr "用于设定设备每间隔多少分钟就检查并向服务器传送新数据"

#: .\iclock\models.py:296
msgid "trans record stamp"
msgstr "传送签到记录标记"

#: .\iclock\models.py:296
msgid ""
"Logo for the latest device to the server send the transactions timestamps"
msgstr "用于标识设备向服务器传送最新的签到记录的时间戳"

#: .\iclock\models.py:297
msgid "trans OP stamp"
msgstr "传送用户数据标记"

#: .\iclock\models.py:297
msgid ""
"Marking device for the server to the employee data transfer as timestamps"
msgstr "用于标识设备向服务器传送最新的用户数据的时间戳"

#: .\iclock\models.py:298
msgid "trans photo stamp"
msgstr "传送图片标记"

#: .\iclock\models.py:298

msgid "Marking device for the server to the picture transfer as timestamps"
msgstr "用于标识设备向服务器传送最新的用户数据的时间戳"

#: .\iclock\models.py:299 .\templates\iclock_list.html.py:86
msgid "Device Alias name"
msgstr "设备别名"

#: .\iclock\models.py:299
msgid "Device of a name"
msgstr "设备的别名"

#: .\iclock\models.py:301
msgid "update flag"
msgstr "数据更新标志"

#: .\iclock\models.py:301
msgid "To identify what kind of data should be transfered to the server"
msgstr "用于标识设备上什么样的新数据要传送到服务器上"

#: .\iclock\models.py:302
msgid "style"
msgstr "机型"

#: .\iclock\models.py:304
msgid "FW Version"
msgstr "固件版本"

#: .\iclock\models.py:305
msgid "FP Count"
msgstr "指纹数"

#: .\iclock\models.py:306
msgid "Transaction Count"
msgstr "记录数"

#: .\iclock\models.py:307
msgid "User Count"
msgstr "用户数"

#: .\iclock\models.py:308
msgid "MainTime"
msgstr "动作时间"

#: .\iclock\models.py:309
msgid "MaxFingerCount"
msgstr "最大指纹容量"

#: .\iclock\models.py:310
msgid "MaxAttLogCount"
msgstr "最大记录容量"

#: .\iclock\models.py:311
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: .\iclock\models.py:312
msgid "AlgVer"
msgstr "算法版本"

#: .\iclock\models.py:313
msgid "FlashSize"
msgstr "总Flash容量"

#: .\iclock\models.py:314
msgid "FreeFlashSize"
msgstr "剩余Flash容量"

#: .\iclock\models.py:315
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .\iclock\models.py:316
msgid "VOLUME"
msgstr "容量"

#: .\iclock\models.py:317
msgid "DtFmt"
msgstr "日期格式"

#: .\iclock\models.py:318
msgid "IPAddress"
msgstr "IP地址"

#: .\iclock\models.py:319
msgid "IsTFT"
msgstr "是否为彩屏"

#: .\iclock\models.py:320
msgid "Platform"
msgstr "系统平台"

#: .\iclock\models.py:321
msgid "Brightness"
msgstr "分辨率"

#: .\iclock\models.py:322
msgid "Auto backup data to"
msgstr "自动备份登记数据到"

#: .\iclock\models.py:323
msgid "OEMVendor"
msgstr "制造商"

#: .\iclock\models.py:324
msgid "city"
msgstr "所在城市"

#: .\iclock\models.py:324
msgid "City of the location"
msgstr "机器所安装的城市"

#: .\iclock\models.py:325
msgid "Access Function"
msgstr "门禁功能"

#: .\iclock\models.py:326
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: .\iclock\models.py:326
msgid "Timezone of the location"
msgstr "当地时区"

#: .\iclock\models.py:384
#, python-format
msgid "Invalid %s"
msgstr "非法的 %s"

#: .\iclock\models.py:404 .\iclock\models.py:804 .\iclock\models.py:964
#: .\iclock\models.py:996 .\iclock\models.py:1040 .\iclock\models.py:1132
#: .\templates\devlog_list.html.py:11 .\templates\dlogcheck.html.py:130
#: .\templates\employee_edit.html.py:34 .\templates\employee_list.html.py:26
#: .\templates\employee_list.html.py:179 .\templates\employee_list.html.py:191
#: .\templates\iclock_edit.html.py:31 .\templates\iclock_list.html.py:209
#: .\templates\upload.html.py:23
msgid "device"
msgstr "设备"

#: .\iclock\models.py:431 .\templates\User_list.html.py:7
msgid "granted department"
msgstr "授权部门"

#: .\iclock\models.py:437
msgid "admin granted department"
msgstr "授权部门"

#: .\iclock\models.py:455
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\iclock\models.py:456 .\templates\employee_list.html.py:233
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\iclock\models.py:461
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: .\iclock\models.py:462
msgid "Registrar"
msgstr "登记员"

#: .\iclock\models.py:463
msgid "Administrator"
msgstr "系统管理员维护"

#: .\iclock\models.py:464 .\templates\User_list.html.py:7
msgid "Supervisor"
msgstr "超级管理员"

#: .\iclock\models.py:486 .\iclock\models.py:491

msgid "By Time Zone"
msgstr "依据相应时间段"

#: .\iclock\models.py:487
msgid "Must Clock In"
msgstr "上班必须签到"

#: .\iclock\models.py:488

msgid "Don't Check In"
msgstr "上班不用签到"

#: .\iclock\models.py:492
msgid "Must Clock Out"
msgstr "下班必须签退"

#: .\iclock\models.py:493

msgid "Don't Check Out"
msgstr "下班不用签退"

#: .\iclock\models.py:499 .\templates\dlogcheck.html.py:130
#: .\templates\logcheck.html.py:101 .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "PIN"
msgstr "考勤号码"

#: .\iclock\models.py:501
msgid "Emp Name"
msgstr "姓名"

#: .\iclock\models.py:503
msgid "ID Card"
msgstr "卡号"

#: .\iclock\models.py:504
msgid "privilege"
msgstr "权限"

#: .\iclock\models.py:505
msgid "Access Group"
msgstr "门禁组"

#: .\iclock\models.py:506
msgid "Access Timezone"
msgstr "门禁时间段"

#: .\iclock\models.py:507
msgid "sex"
msgstr "性别"

#: .\iclock\models.py:508
msgid "birthday"
msgstr "出生日期"

#: .\iclock\models.py:509
msgid "address"
msgstr "通信地址"

#: .\iclock\models.py:510
msgid "postcode"
msgstr "邮政编码"

#: .\iclock\models.py:511
msgid "office phone"
msgstr "办公电话"

#: .\iclock\models.py:512
msgid "home phone"
msgstr "家庭电话"

#: .\iclock\models.py:513
msgid "mobile"
msgstr "手机"

#: .\iclock\models.py:514
msgid "nationality"
msgstr "民族"

#: .\iclock\models.py:515
msgid "title"
msgstr "职务"

#: .\iclock\models.py:516
msgid "registration device"
msgstr "登记设备"

#: .\iclock\models.py:517
msgid "social insurance num"
msgstr "社会保险号"

#: .\iclock\models.py:518 .\iclock\models.py:704
msgid "refresh time"
msgstr "更新时间"

#: .\iclock\models.py:519
msgid "participate in the working date"
msgstr "参加工作日期"

#: .\iclock\models.py:524

msgid "Active AC"
msgstr "有效考勤记录"

#: .\iclock\models.py:525

msgid "Count OT"
msgstr "记加班"

#: .\iclock\models.py:526
msgid "Rest on Holidays"
msgstr "节假日休息"

#: .\iclock\models.py:527

msgid "Check Clock In"
msgstr "上班签到"

#: .\iclock\models.py:528

msgid "Check Clock Out"
msgstr "下班签退"

#: .\iclock\models.py:533
msgid "left"
msgstr "离职标记"

#: .\iclock\models.py:568
#, python-format
msgid "Employee PIN %s not found"
msgstr "人员考勤号码 %s没有找到"

#: .\iclock\models.py:606
#, python-format
msgid "Employee PIN '%s' is disabled"
msgstr "人员考勤号码 %s 已被禁止使用"

#: .\iclock\models.py:608
#, python-format
msgid "Max employee PIN is %d"
msgstr "允许最大的人员考勤号码为 %d"

#: .\iclock\models.py:616 .\iclock\models.py:621
#, python-format
msgid "Duplicated Employee PIN: %s"
msgstr "与现有号码: %s重复"

#: .\iclock\models.py:649 .\iclock\models.py:800 .\iclock\models.py:1409
#: .\iclock\models.py:1438 .\iclock\models.py:1464 .\iclock\models.py:1588
#: .\iclock\models.py:1614 .\iclock\models.py:1641 .\iclock\models.py:1663
#: .\templates\department_list.html.py:9
msgid "employee"
msgstr "人员"

#: .\iclock\models.py:725
msgid "fingerprint"
msgstr "指纹"

#: .\iclock\models.py:731 .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:169
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: .\iclock\models.py:732
msgid "Card"
msgstr "刷卡"

#: .\iclock\models.py:733 .\templates\Group_edit.html.py:167
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:163
#: .\templates\data_edit.html.py:8 .\templates\admin\change_form.html.py:20
#: .\templates\admin\index.html.py:29
msgid "Add"
msgstr " 增加"

#: .\iclock\models.py:735
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .\iclock\models.py:739
msgid "Check in"
msgstr "上班签到"

#: .\iclock\models.py:740
msgid "Check out"
msgstr "下班签退"

#: .\iclock\models.py:741
msgid "Meal start"
msgstr "就餐开始"

#: .\iclock\models.py:742
msgid "Meal end"
msgstr "就餐结束"

#: .\iclock\models.py:747
msgid "Break out"
msgstr "外出"

#: .\iclock\models.py:748
msgid "Break in"
msgstr "外出返回"

#: .\iclock\models.py:749
msgid "Overtime in"
msgstr "加班签到"

#: .\iclock\models.py:750
msgid "Overtime out"
msgstr "加班签退"

#: .\iclock\models.py:801 .\iclock\models.py:967 .\iclock\models.py:1150
#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "time"
msgstr "时间"

#: .\iclock\models.py:802 .\iclock\models.py:1444
msgid "state"
msgstr "状态"

#: .\iclock\models.py:803
msgid "verification"
msgstr "验证方式"

#: .\iclock\models.py:806 .\templates\transaction_list.html.py:46
msgid "work code"
msgstr "工作代码"

#: .\iclock\models.py:807 .\templates\transaction_list.html.py:46
msgid "Reserved"
msgstr "保留"

#: .\iclock\models.py:861 .\templates\iclock_list.html.py:15
#: .\templates\transaction_list.html.py:10
msgid "transaction"
msgstr "考勤记录"

#: .\iclock\models.py:862
msgid "transactions"
msgstr "考勤记录"

#: .\iclock\models.py:876
msgid "start up"
msgstr "开机"

#: .\iclock\models.py:877
msgid "shutdown"
msgstr "关机"

#: .\iclock\models.py:878
msgid "validation failure"
msgstr "验证失败"

#: .\iclock\models.py:879
msgid "alarm"
msgstr "报警"

#: .\iclock\models.py:880
msgid "enter the menu"
msgstr "进入菜单"

#: .\iclock\models.py:881
msgid "change settings"
msgstr "更改设置"

#: .\iclock\models.py:882
msgid "registration fingerprint"
msgstr "登记指纹"

#: .\iclock\models.py:883
msgid "registration password"
msgstr "登记密码"

#: .\iclock\models.py:884
msgid "card registration"
msgstr "卡登记"

#: .\iclock\models.py:885
msgid "delete User"
msgstr "删除用户"

#: .\iclock\models.py:886
msgid "delete fingerprints"
msgstr "删除指纹"

#: .\iclock\models.py:887
msgid "delete the password"
msgstr "删除密码"

#: .\iclock\models.py:888
msgid "delete RF card"
msgstr "删除射频卡"

#: .\iclock\models.py:889
msgid "remove data"
msgstr "清除数据"

#: .\iclock\models.py:890
msgid "MF create cards"
msgstr "创建MF卡"

#: .\iclock\models.py:891 .\iclock\models.py:892
msgid "MF registration cards"
msgstr "登记MF卡"

#: .\iclock\models.py:893
msgid "MF registration card deleted"
msgstr "删除MF卡注册"

#: .\iclock\models.py:894
msgid "MF clearance card content"
msgstr "清除MF卡内容"

#: .\iclock\models.py:895
msgid "moved to the registration card data"
msgstr "把登记数据移到卡中"

#: .\iclock\models.py:896
msgid "the data in the card copied to the machine"
msgstr "把卡中的数据复制到机器中"

#: .\iclock\models.py:897
msgid "set time"
msgstr "设置时间"

#: .\iclock\models.py:898
msgid "restore factory settings"
msgstr "恢复出厂设置"

#: .\iclock\models.py:899
msgid "delete records access"
msgstr "删除进出记录"

#: .\iclock\models.py:900
msgid "remove administrator rights"
msgstr "清除管理员权限"

#: .\iclock\models.py:901
msgid "group set up to amend Access"
msgstr "修改门禁设置"

#: .\iclock\models.py:902
msgid "modify user access control settings"
msgstr "修改用户门禁设置"

#: .\iclock\models.py:903
msgid "access time to amend paragraph"
msgstr "修改门禁时间段"

#: .\iclock\models.py:904
msgid "amend unlock Portfolio"
msgstr "修改开锁组合设置"

#: .\iclock\models.py:905
msgid "unlock"
msgstr "开锁"

#: .\iclock\models.py:906
msgid "registration of new users"
msgstr "登记新用户"

#: .\iclock\models.py:907
msgid "fingerprint attribute changes"
msgstr "更改指纹属性"

#: .\iclock\models.py:908
msgid "stress alarm"
msgstr "胁迫报警"

#: .\iclock\models.py:949
msgid "Door Close Detected"
msgstr "门被非法关闭"

#: .\iclock\models.py:950
msgid "Door Open Detected"
msgstr "门被非法打开"

#: .\iclock\models.py:951
msgid "Machine Been Broken"
msgstr "机器被拆除"

#: .\iclock\models.py:952
msgid "Out Door Button"
msgstr "出门按钮"

#: .\iclock\models.py:953
msgid "Door Broken Accidentally"
msgstr "门被意外打开"

#: .\iclock\models.py:954
msgid "Try Invalid Verification"
msgstr "多次验证失败"

#: .\iclock\models.py:955
msgid "Alarm Cancelled"
msgstr "取消报警"

#: .\iclock\models.py:965
msgid "device administrator"
msgstr "设备超级管理员"

#: .\iclock\models.py:966 .\iclock\models.py:1647
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: .\iclock\models.py:968
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: .\iclock\models.py:969
msgid "Parameter1"
msgstr "参数1"

#: .\iclock\models.py:970
msgid "Parameter2"
msgstr "参数2"

#: .\iclock\models.py:971
msgid "Parameter3"
msgstr "参数3"

#: .\iclock\models.py:985
msgid "device operation log"
msgstr "设备操作日志"

#: .\iclock\models.py:986
msgid "device operation logs"
msgstr "设备操作日志"

#: .\iclock\models.py:997 .\iclock\models.py:1152
msgid "data"
msgstr "数据"

#: .\iclock\models.py:998 .\iclock\models.py:1154
msgid "object"
msgstr "对象"

#: .\iclock\models.py:999
msgid "record count"
msgstr "数据记录数"

#: .\iclock\models.py:1000
msgid "error count"
msgstr "错误"

#: .\iclock\models.py:1001
msgid "Upload Time"
msgstr "上传时间"

#: .\iclock\models.py:1016
msgid "data from device"
msgstr "设备上传数据日志"

#: .\iclock\models.py:1042
msgid "command content"
msgstr "命令内容"

#: .\iclock\models.py:1043
msgid "submit time"
msgstr "提交时间"

#: .\iclock\models.py:1045
msgid "return time"
msgstr "返回时间"

#: .\iclock\models.py:1046
msgid "return value"
msgstr "返回值"

#: .\iclock\models.py:1047 .\iclock\models.py:1151
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: .\iclock\models.py:1070
msgid "command to device"
msgstr "服务器下发命令日志"

#: .\iclock\models.py:1099 .\iclock\models.py:1108
msgid "News Channel"
msgstr "新闻频道"

#: .\iclock\models.py:1100 .\iclock\models.py:1109
msgid "Company Notice"
msgstr "公司公告"

#: .\iclock\models.py:1101
msgid "Notice System"
msgstr "系统公告"

#: .\iclock\models.py:1102
msgid "Companies short message"
msgstr "公司短信息"

#: .\iclock\models.py:1106
msgid "Weather Forecast"
msgstr "天气预报"

#: .\iclock\models.py:1107
msgid "Employee SMS"
msgstr "个人短消息"

#: .\iclock\models.py:1110
msgid "System Notice"
msgstr "系统日志"

#: .\iclock\models.py:1111
msgid "Companies SMS"
msgstr "公司短信息"

#: .\iclock\models.py:1115 .\iclock\models.py:1133
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\iclock\models.py:1116 .\iclock\models.py:1134
msgid "take effect"
msgstr "生效时间"

#: .\iclock\models.py:1117 .\iclock\models.py:1135
msgid "out-of-service"
msgstr "失效时间"

#: .\iclock\models.py:1118
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: .\iclock\models.py:1119
msgid "picture"
msgstr "图片"

#: .\iclock\models.py:1120
msgid "company/department"
msgstr "公司/部门"

#: .\iclock\models.py:1121 .\iclock\models.py:1136
msgid "parameter"
msgstr "上级部门"

# update by wjw 2011-06-13
#: .\iclock\models.py:1127
#msgid "public information"
#msgstr "公共信息服务"
msgid "public information"
msgstr "短信息内容设置"


#: .\iclock\models.py:1137
msgid "content"
msgstr "内容类型"

#: .\iclock\models.py:1138
msgid "recently service"
msgstr "最近服务时间"

# update by wjw 2011-06-13
#: .\iclock\models.py:1146
#msgid "information subscription"
#msgstr "设备信息订阅服务"
msgid "information subscription"
msgstr "已发送短消息"

#: .\iclock\models.py:1153
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: .\iclock\models.py:1155
msgid "amount"
msgstr "数量"

#: .\iclock\models.py:1166
msgid "administration log"
msgstr "管理员操作日志"

#: .\iclock\models.py:1167
msgid "administration logs"
msgstr "管理员操作日志"

#: .\iclock\models.py:1198

msgid "Check time"
msgstr "考勤时间"

#: .\iclock\models.py:1199

msgid "Check type"
msgstr "考勤类型"

#: .\iclock\models.py:1206

msgid "Modify by"
msgstr " 修改"

#: .\iclock\models.py:1207

msgid "Modify date"
msgstr "员工考勤修改日志日期"

#: .\iclock\models.py:1217

msgid "Attendance date"
msgstr "考勤时间"

#: .\iclock\models.py:1218
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: .\iclock\models.py:1227

msgid "The Han nationality"
msgstr "汉族"

#: .\iclock\models.py:1228

msgid "The Mongol nationality"
msgstr "蒙古族"

#: .\iclock\models.py:1229

msgid "The Hui nationality"
msgstr "回族"

#: .\iclock\models.py:1230

msgid "The Tibetan nationality"
msgstr "藏族"

#: .\iclock\models.py:1231

msgid "The Uyghur nationality"
msgstr "维吾尔族"

#: .\iclock\models.py:1232

msgid "The Miao nationality"
msgstr "苗族"

#: .\iclock\models.py:1233

msgid "The Yi nationality"
msgstr "彝族"

#: .\iclock\models.py:1234

msgid "The Chuang nationality"
msgstr "壮族"

#: .\iclock\models.py:1235

msgid "The Puyi nationality"
msgstr "布依族"

#: .\iclock\models.py:1236

msgid "The Korean nationality"
msgstr "朝鲜族"

#: .\iclock\models.py:1237

msgid "The Manchu nationality"
msgstr "满族"

#: .\iclock\models.py:1238

msgid "The Dongs nationality"
msgstr "侗族"

#: .\iclock\models.py:1239

msgid "The Yao nationality"
msgstr "瑶族"

#: .\iclock\models.py:1240

msgid "The Pai nationality"
msgstr "白族"

#: .\iclock\models.py:1241

msgid "The Tujia nationality"
msgstr "土家族"

#: .\iclock\models.py:1242

msgid "The Hani nationality"
msgstr "哈尼族"

#: .\iclock\models.py:1243

msgid "The Kazak nationality"
msgstr "哈萨克族"

#: .\iclock\models.py:1244

msgid "The Dai nationality"
msgstr "傣族"

#: .\iclock\models.py:1245

msgid "The Li nationality"
msgstr "黎族"

#: .\iclock\models.py:1246
msgid "The Lisu ethnic Lisu nationality"
msgstr "僳僳族"

#: .\iclock\models.py:1247

msgid "The Wa nationality"
msgstr "佤族"

#: .\iclock\models.py:1248

msgid "The She nationality"
msgstr "畲族"

#: .\iclock\models.py:1249

msgid "The Gaoshan nationality"
msgstr "高山族"

#: .\iclock\models.py:1250

msgid "The Lahu nationality"
msgstr "拉祜族"

#: .\iclock\models.py:1251
msgid "The Aquatic animals nationality"
msgstr "水族"

#: .\iclock\models.py:1252

msgid "The Dongxiang nationality"
msgstr "东乡族"

#: .\iclock\models.py:1253

msgid "The Naxi nationality"
msgstr "纳西族"

#: .\iclock\models.py:1254

msgid "The Jingpo nationality"
msgstr "景颇族"

#: .\iclock\models.py:1255

msgid "The Kirgiz nationality"
msgstr "柯尔克孜族"

#: .\iclock\models.py:1256

msgid "The Tu nationality"
msgstr "土族"

#: .\iclock\models.py:1257

msgid "The Daur nationality"
msgstr "达斡尔族"

#: .\iclock\models.py:1258

msgid "The Mulao nationality"
msgstr "仫佬族"

#: .\iclock\models.py:1259

msgid "The Qiang nationality"
msgstr "羌族"

#: .\iclock\models.py:1260

msgid "The Blang nationality"
msgstr "布朗族"

#: .\iclock\models.py:1261

msgid "The Salar nationality"
msgstr "撒拉族"

#: .\iclock\models.py:1262

msgid "The Gelao nationality"
msgstr "仡佬族"

#: .\iclock\models.py:1263

msgid "The Xibe nationality"
msgstr "锡伯族"

#: .\iclock\models.py:1264

msgid "The Achang nationality"
msgstr "阿昌族"

#: .\iclock\models.py:1265

msgid "The Pumi nationality"
msgstr "普米族"

#: .\iclock\models.py:1266

msgid "The Tajik nationality"
msgstr "塔吉克族"

#: .\iclock\models.py:1267

msgid "The Nu nationality"
msgstr "怒族"

#: .\iclock\models.py:1268

msgid "The Uzbek nationality"
msgstr "乌孜别克族"

#: .\iclock\models.py:1269

msgid "The Russians nationality"
msgstr "俄罗斯族"

#: .\iclock\models.py:1270

msgid "The Ewenki nationality"
msgstr "鄂温克族"

#: .\iclock\models.py:1271

msgid "The De'ang nationality"
msgstr "德昂族"

#: .\iclock\models.py:1272

msgid "The Bonan nationality"
msgstr "保安族"

#: .\iclock\models.py:1273

msgid "The Yugur nationality"
msgstr "裕固族"

#: .\iclock\models.py:1274

msgid "The Gin nationality"
msgstr "京族"

#: .\iclock\models.py:1275

msgid "The Tatar nationality"
msgstr "塔塔尔族"

#: .\iclock\models.py:1276

msgid "The Derung nationality"
msgstr "独龙族"

#: .\iclock\models.py:1277

msgid "The Oroqen nationality"
msgstr "鄂伦春族"

#: .\iclock\models.py:1278

msgid "The Hezhen nationality"
msgstr "赫哲族"

#: .\iclock\models.py:1279

msgid "The Monba nationality"
msgstr "门巴族"

#: .\iclock\models.py:1280

msgid "The Lhoba nationality"
msgstr "珞巴族"

#: .\iclock\models.py:1281

msgid "The Jino nationality"
msgstr "基诺族"

#: .\iclock\models.py:1287

msgid "Holiday name"
msgstr "节假日名称"

#: .\iclock\models.py:1288

msgid "Year"
msgstr "年"

#: .\iclock\models.py:1289 .\iclock\models.py:1334
msgid "Month"
msgstr "月"

#: .\iclock\models.py:1290 .\iclock\models.py:1332

msgid "Day"
msgstr "日"

#: .\iclock\models.py:1291 .\iclock\models.py:1465
msgid "Beginning time"
msgstr "开始时间"

#: .\iclock\models.py:1292

msgid "Duration times"
msgstr "持续时间"

#: .\iclock\models.py:1293
msgid "Holiday type"
msgstr "节假日类型"

#: .\iclock\models.py:1294
msgid "Holiday sex"
msgstr "节假日性别"

#: .\iclock\models.py:1295
msgid "Holiday nation"
msgstr "节假日民族"

#: .\iclock\models.py:1302

msgid "holidays"
msgstr "节假日"

#: .\iclock\models.py:1310 .\iclock\models.py:1352
msgid "shift"
msgstr "班次"

#: .\iclock\models.py:1311 .\iclock\models.py:1439
msgid "beginning time"
msgstr "开始时间"

#: .\iclock\models.py:1312 .\iclock\models.py:1440

msgid "ending time"
msgstr "结束时间"

#: .\iclock\models.py:1313

msgid "start day"
msgstr "开始日期"

#: .\iclock\models.py:1314
msgid "finish day"
msgstr "结束日期"

#: .\iclock\models.py:1315 .\iclock\models.py:1668
msgid "time-table class"
msgstr "时段类型"

#: .\iclock\models.py:1318 .\iclock\models.py:1467

msgid "Over time"
msgstr "加班"

#: .\iclock\models.py:1326

msgid "shift detail"
msgstr "班次详情"

#: .\iclock\models.py:1333

msgid "Week"
msgstr "周"

#: .\iclock\models.py:1341 .\iclock\models.py:1381

msgid "Sch name"
msgstr "班次名称"

#: .\iclock\models.py:1342 .\iclock\models.py:1383 .\iclock\models.py:1410
msgid "Beginning date"
msgstr "开始日期"

#: .\iclock\models.py:1343 .\iclock\models.py:1384 .\iclock\models.py:1411

msgid "Ending date"
msgstr "结束日期"

#: .\iclock\models.py:1344

msgid "Cycle number"
msgstr "周期数"

#: .\iclock\models.py:1345 .\iclock\models.py:1399
msgid "Cycle unit"
msgstr "周期单位"

#: .\iclock\models.py:1385

msgid "Run number"
msgstr "班次数量"

#: .\iclock\models.py:1386
msgid "SCH1"
msgstr "第一个班次"

#: .\iclock\models.py:1387
msgid "SCH2"
msgstr "第二个班次"

#: .\iclock\models.py:1388
msgid "SCH3"
msgstr "第三个班次"

#: .\iclock\models.py:1389
msgid "SCH4"
msgstr "第四个班次"

#: .\iclock\models.py:1390
msgid "SCH5"
msgstr "第五个班次"

#: .\iclock\models.py:1391
msgid "SCH6"
msgstr "第六个班次"

#: .\iclock\models.py:1392
msgid "SCH7"
msgstr "第七个班次"

#: .\iclock\models.py:1393
msgid "SCH8"
msgstr "第八个班次"

#: .\iclock\models.py:1394
msgid "SCH9"
msgstr "第九个班次"

#: .\iclock\models.py:1395
msgid "SCH10"
msgstr "第十个班次"

#: .\iclock\models.py:1396
msgid "SCH11"
msgstr "第十一个班次"

#: .\iclock\models.py:1397
msgid "SCH12"
msgstr "第十二个班次"

#: .\iclock\models.py:1398
msgid "Shift Cycle"
msgstr "轮班周期"

#: .\iclock\models.py:1404
msgid "Scheduled shift"
msgstr "轮班"

#: .\iclock\models.py:1412
msgid "Shift"
msgstr "班次"

#: .\iclock\models.py:1432

msgid "empoyee shift"
msgstr "员工排班"

#: .\iclock\models.py:1441 .\iclock\models.py:1510
msgid "Leave Class"
msgstr "假类"

#: .\iclock\models.py:1442

msgid "reson"
msgstr "原因"

#: .\iclock\models.py:1443

msgid "apply date"
msgstr "申请时间"

#: .\iclock\models.py:1450
msgid "special leave"
msgstr "请假"

#: .\iclock\models.py:1466
msgid "Ending time"
msgstr "结束时间"

#: .\iclock\models.py:1468

msgid "Type"
msgstr "临时排班类型"

#: .\iclock\models.py:1483
msgid "temporary schedule"
msgstr "临时排班"

#: .\iclock\models.py:1488

msgid "Workday"
msgstr "工作日"

#: .\iclock\models.py:1489

msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: .\iclock\models.py:1490

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: .\iclock\models.py:1494
msgid "Leave ID"
msgstr "假类编号"

#: .\iclock\models.py:1495 .\iclock\models.py:1517

msgid "Leave Class name"
msgstr "假类名称"

#: .\iclock\models.py:1496 .\iclock\models.py:1518
msgid "Min.unit"
msgstr "最小单位"

#: .\iclock\models.py:1497 .\iclock\models.py:1519
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: .\iclock\models.py:1498 .\iclock\models.py:1520
msgid "Round at Acc."
msgstr "累计后再进行舍入"

#: .\iclock\models.py:1499 .\iclock\models.py:1521
msgid "Acc. by times"
msgstr "按次计算"

#: .\iclock\models.py:1500 .\iclock\models.py:1522
msgid "Symbol in report"
msgstr "报表中的表示符号"

#: .\iclock\models.py:1501 .\iclock\models.py:1523
msgid "Min. unit deduction"
msgstr "每一最小单位扣款"

#: .\iclock\models.py:1502 .\iclock\models.py:1524 .\iclock\models.py:1549

msgid "display color"
msgstr "显示颜色"

#: .\iclock\models.py:1526
msgid "Leave Class Type"
msgstr "假类类型"

#: .\iclock\models.py:1532
msgid "report item"
msgstr "报表计算项目"

#: .\iclock\models.py:1538
msgid "time-table name"
msgstr "时段名称"

#: .\iclock\models.py:1539

msgid "on duty time"
msgstr "上班时间"

#: .\iclock\models.py:1540
msgid "off duty time"
msgstr "下班时间"

#: .\iclock\models.py:1541
msgid "late mins."
msgstr "记迟到分钟"

#: .\iclock\models.py:1542
msgid "leave early mins."
msgstr "记早退分钟"

#: .\iclock\models.py:1543
msgid "must C/In"
msgstr "必须签到"

#: .\iclock\models.py:1544
msgid "must C/Out"
msgstr "必须签退"

#: .\iclock\models.py:1545
msgid "beginning in"
msgstr "开始签到时间"

#: .\iclock\models.py:1546
msgid "ending in"
msgstr "结束签到时间"

#: .\iclock\models.py:1547

msgid "begin out"
msgstr "开始签退时间"

#: .\iclock\models.py:1548

msgid "end out"
msgstr "结束签退时间"

#: .\iclock\models.py:1551

msgid "work day"
msgstr "工作日"

#: .\iclock\models.py:1558
msgid "shift time-table"
msgstr "时段"

#: .\iclock\models.py:1564

msgid "Att parameter name"
msgstr "考勤规则参数名称"

#: .\iclock\models.py:1565

msgid "Att parameter type"
msgstr "考勤规则参数类型"

#: .\iclock\models.py:1566

msgid "Att parameter value"
msgstr "考勤规则参数值"

#: .\iclock\models.py:1571

msgid "attendance rule"
msgstr "考勤规则"

#: .\iclock\models.py:1589 .\iclock\models.py:1642

msgid "CheckTime"
msgstr "考勤时间"

#: .\iclock\models.py:1590

msgid "UTime"
msgstr "标准时间"

#: .\iclock\models.py:1615

msgid "StartTime"
msgstr "起始时间"

#: .\iclock\models.py:1616

msgid "EndTime"
msgstr "结束时间"

#: .\iclock\models.py:1617 .\iclock\models.py:1683

msgid "Exception"
msgstr "例外情况"

#: .\iclock\models.py:1618
msgid "AuditExc"
msgstr "审核状态"

#: .\iclock\models.py:1619
msgid "OldAuditExc"
msgstr "以前审核状态"

#: .\iclock\models.py:1621
msgid "TotalTimeLong"
msgstr "总时长"

#: .\iclock\models.py:1622
msgid "ValidateTimeLong"
msgstr "有效时长"

#: .\iclock\models.py:1623 .\iclock\models.py:1648 .\iclock\models.py:1666

msgid "AttDate"
msgstr "日期"

#: .\iclock\models.py:1643
msgid "CheckType"
msgstr "考勤类型"

#: .\iclock\models.py:1644
msgid "NewType"
msgstr "更正状态"

#: .\iclock\models.py:1646
msgid "Schclass"
msgstr "时段"

#: .\iclock\models.py:1656 .\iclock\models.py:1657
msgid "attRecAbnormite"
msgstr "统计结果明细"

#: .\iclock\models.py:1670
msgid "ClockInTime"
msgstr "签到时间"

#: .\iclock\models.py:1671
msgid "ClockOutTime"
msgstr "签退时间"

#: .\iclock\models.py:1672

msgid "On duty"
msgstr "上班时间"

#: .\iclock\models.py:1673

msgid "Off duty"
msgstr "下班时间"

#: .\iclock\models.py:1674
msgid "WorkDay"
msgstr "应到"

#: .\iclock\models.py:1675
msgid "RealWorkDay"
msgstr "实到"

#: .\iclock\models.py:1676

msgid "NoIn"
msgstr "否"

#: .\iclock\models.py:1677
msgid "NoOut"
msgstr ""

#: .\iclock\models.py:1678

msgid "LateTimes"
msgstr "迟到"

#: .\iclock\models.py:1679
msgid "EarlyTimes"
msgstr "早退"

#: .\iclock\models.py:1680

msgid "Absent"
msgstr "旷工"

#: .\iclock\models.py:1681

msgid "OverTime"
msgstr "加班签到"

#: .\iclock\models.py:1682

msgid "WorkTime"
msgstr "考勤时间"

#: .\iclock\models.py:1684
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: .\iclock\models.py:1685
msgid "MustIn"
msgstr "应签到"

#: .\iclock\models.py:1686
msgid "MustOut"
msgstr "应签退"

#: .\iclock\models.py:1687

msgid "OverTime1"
msgstr "加班"

#: .\iclock\models.py:1688
msgid "WorkMins"
msgstr "工作分钟"

#: .\iclock\models.py:1689
msgid "SSpeDayNorma"
msgstr "平日"

#: .\iclock\models.py:1690
msgid "SSpeDayWeekend"
msgstr "周末"

#: .\iclock\models.py:1691
msgid "SSpeDayHoliday"
msgstr "节假日"

#: .\iclock\models.py:1692

msgid "AttTime"
msgstr "时间"

#: .\iclock\models.py:1693
msgid "SSpeDayNormalOT"
msgstr "平日加班"

#: .\iclock\models.py:1694
msgid "SSpeDayWeekendOT"
msgstr "周末加班"

#: .\iclock\models.py:1695
msgid "SSpeDayHolidayOT"
msgstr "节假日加班"

#: .\iclock\reports.py:104 .\iclock\reports.py:108 .\iclock\reports.py:122
msgid "UserID"
msgstr "用户编号"

#: .\iclock\reports.py:104
msgid "checktime"
msgstr "考勤时间"

#: .\iclock\reports.py:104
msgid "OP"
msgstr "操作"

#: .\iclock\reports.py:108 .\iclock\reports.py:122
msgid "DeptID"
msgstr "部门编号"

#: .\iclock\reports.py:108
msgid "SchId"
msgstr "时段名称"

#: .\iclock\reports.py:111 .\iclock\reports.py:122
msgid "ExceptionID"
msgstr "例外情况"

#: .\iclock\reports.py:111
msgid "SSpeDayNormal"
msgstr "平日"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "AuditExcID"
msgstr "审核状态"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "OldAuditExcID"
msgstr "以前审核状态"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "TimeLong"
msgstr "总时长"

#: .\iclock\reports.py:123
msgid "InScopeTime"
msgstr "有效时长"

#: .\iclock\setoption.py:22
msgid "YES"
msgstr "是"

#: .\iclock\setoption.py:23
msgid "NO"
msgstr "否"

#: .\iclock\setoption.py:28
msgid "You must change options from your website!"
msgstr "你必须从你的站点修改配置！"

#: .\iclock\setoption.py:48
msgid "Set options OK!"
msgstr "设置配置文件成功!"

#: .\iclock\taskview.py:29
#, python-format
msgid "No permission to do on device %s!"
msgstr "没有权限传送 %s 上登记的人员"

#: .\iclock\taskview.py:36
#, python-format
msgid "No permission to download employee data to device %s!"
msgstr "没有权限传送人员到设备 %s"

#: .\iclock\taskview.py:41
msgid "Not specified a device!"
msgstr "没有指定设备!"

#: .\iclock\taskview.py:70 .\iclock\taskview.py:72
msgid "Designated employee does not exist!"
msgstr "指定人员不存在"

#: .\iclock\taskview.py:76
#, python-format
msgid "No permission to deete the employee's in device %s"
msgstr "没有权限删除设备 %s 中的人员"

#: .\iclock\taskview.py:82
#, python-format
msgid ""
"Not specified a device, and no permission to delete employee from device %s."
msgstr "没有指定设备， 并且没有权限从登记设备 %s 中删除该人员"

#: .\iclock\taskview.py:84
msgid "Not specified a device, and the employee has no a enrollment device."
msgstr "没有指定设备，并且该人员没有登记设备"

#: .\iclock\taskview.py:104
#, python-format
msgid "%s is not a valid PIN."
msgstr "%s 不是一个合法的考勤号码"

#: .\iclock\taskview.py:125
msgid ""
"Not specified a valid device, or the employee has no a enrollment device!"
msgstr "没有指定合适的考勤机，或者该人员没有登记考勤机！"

#: .\iclock\taskview.py:127
msgid "The employee no in the database."
msgstr "该用户在数据库中还没有录入姓名"

#: .\iclock\taskview.py:149
msgid "Delete employee from device"
msgstr "删除考勤机上的人员"

#: .\iclock\taskview.py:150
msgid "Download employee's name to device"
msgstr "传送人员姓名到考勤机"

#: .\iclock\taskview.py:151
msgid "Dispatch employee to device"
msgstr "分派人员到考勤机"

#: .\iclock\taskview.py:194
#, python-format
msgid ""
"%s employee's data is ready to transfer, but following record(s) is missing:"
msgstr "%s位员工处理数据已经提交准备传送, 但是发生如下错误"

#: .\iclock\taskview.py:196
msgid "There are wrong: "
msgstr "没有员工处理数据被传送, 发生如下错误"

#: .\iclock\taskview.py:200
#, python-format
msgid "%s employee(s) data is ready to transfer."
msgstr "%s位员工处理数据已经提交准备传送"

#: .\iclock\taskview.py:213
msgid "Dispatch employee data to device"
msgstr "分派人员到考勤机"

#: .\iclock\taskview.py:240
msgid "Upload employee list"
msgstr "批量上传人员列表"

#: .\iclock\taskview.py:276
#, python-format
msgid "%(object)s employee has been successfully!"
msgstr "%(object)s位员工已经保存成功"

#: .\iclock\taskview.py:282
msgid "Delete the employee(s) in device"
msgstr "删除考勤机上的人员"

#: .\iclock\taskview.py:287
msgid "Server upgrades"
msgstr "服务器程序升级"

#: .\iclock\taskview.py:329
msgid "Restart device successfully: "
msgstr "密码修改成功。"

#: .\iclock\taskview.py:329
#, python-format
msgid ""
"Its size and standard firmware(%(object_name)s) is inconsistent, Need to "
"upgrade firmware If there is no automatic inspection later firmware update, "
"or manually upgrade firmware"
msgstr ""
"其固件大小与标准%(object_name)s需要升级固件，稍后检查如果没有自动进行固件升级"
"的话，请手工升级固件"

#: .\iclock\taskview.py:331
msgid "Failure to restart device:"
msgstr "重新启动机器失败"

#: .\iclock\taskview.py:333
msgid "Please enter the IP address of the device"
msgstr "请输入一个有效的 IP 地址。"

#: .\iclock\taskview.py:334
msgid "Restart device"
msgstr "程序重新启动"

#: .\iclock\taskview.py:341
msgid "Automatically check sluggish device"
msgstr "自动检查呆滞设备"

#: .\iclock\taskview.py:341
msgid ""
"The device(s) does not connect with the server more than half and an hour: </"
"p><p>"
msgstr "下面的设备超过半小时没有同服务器连接</p><p>"

#: .\iclock\taskview.py:341
msgid ""
"The system will connect and re-start the following device automaticly: </"
"p><p>"
msgstr "系统将从后台连接并重新启动如下设备</p><p>"

#: .\iclock\weatherview.py:27
msgid "device:"
msgstr "设备"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:168
msgid "Personnel information"
msgstr "人员信息"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:170
msgid "Del employee"
msgstr "删除人员"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:171
msgid "Del fingerprint"
msgstr "删除指纹"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:172
msgid "Check the server configuration"
msgstr "检查服务器配置"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:173
msgid "Updated device information on the server"
msgstr "更新服务器上的设备信息"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:174
msgid "Remove transaction"
msgstr "清除考勤记录"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:175
msgid "restart device"
msgstr "重新启动设备"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:176
msgid "reboot device"
msgstr "重新启动设备"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:177
msgid "Check and upload the new data"
msgstr "检查并传送新数据"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:178
msgid "Send file to the device"
msgstr "发送文件到设备"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:179
msgid "Get file from the equipment"
msgstr "从设备传文件"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:180
msgid "Run a device shell command"
msgstr "执行内部命令"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:181
msgid "Change configuration"
msgstr "修改配置"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:182
msgid "Clear all data"
msgstr "清除全部数据"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:183 .\templates\Group_edit.html.py:199
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:195
#: .\templates\iclock_list.html.py:228
msgid "Output unlock signal"
msgstr "输出开门信号"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:184 .\templates\Group_edit.html.py:200
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:196
#: .\templates\iclock_list.html.py:229
msgid "Terminate alarm signal"
msgstr "中断报警信号"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:185 .\templates\Group_edit.html.py:182
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:178
#: .\templates\employee_list.html.py:205
msgid "Enroll employee's fingerprint"
msgstr "登记人员指纹"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:199
msgid "Transaction"
msgstr "考勤记录"

#: .\iclock\templatetags\iclock_tags.py:200
msgid "employee info/fingerprint "
msgstr "人员信息及其指纹"

#: .\templates\404.html.py:4 .\templates\404.html.py:8
#: .\templates\admin\404.html.py:4 .\templates\admin\404.html.py:8
msgid "Page not found"
msgstr "页面没有找到"

#: .\templates\404.html.py:10
msgid "Sorry,you have no the permission or the page doesn't exist!"
msgstr ""

#: .\templates\Group_edit.html.py:34
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:32
msgid " department "
msgstr " 部门管理 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:35
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:33
msgid " employee "
msgstr " 人员管理 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:36
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:34
msgid " device "
msgstr " 设备管理 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:37
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:35
msgid " transaction "
msgstr " 考勤记录 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:39
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:36
msgid " shift time-table "
msgstr " 时段管理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:40
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:37
msgid " shift "
msgstr " 班次"

#: .\templates\Group_edit.html.py:41
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:38

msgid " empoyee shift "
msgstr " 员工排班 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:42
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:39
msgid " special leave "
msgstr " 员工请假"

#: .\templates\Group_edit.html.py:43
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:40
msgid " holidays "
msgstr " 节假日"

#: .\templates\Group_edit.html.py:44
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:41
msgid " Leave Class "
msgstr " 假类"

#: .\templates\Group_edit.html.py:45
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:42

msgid " attendance rule "
msgstr " 考勤规则"

#: .\templates\Group_edit.html.py:47
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:43
msgid " administration log "
msgstr " 管理员操作日志 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:49
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:45
msgid " information subscription "
msgstr " 设备信息订阅服务 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:50
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:46
msgid " public information "
msgstr " 公共信息服务 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:52
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:48
msgid " log of command to device "
msgstr " 服务器下发命令日志"

#: .\templates\Group_edit.html.py:53
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:49
msgid " log of data from device "
msgstr " 设备上传数据日志"

#: .\templates\Group_edit.html.py:54
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:50
msgid " device operation log "
msgstr "设备操作日志"

#: .\templates\Group_edit.html.py:55
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:51
msgid "group"
msgstr "组"

#: .\templates\Group_edit.html.py:56
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:52
#: .\templates\admin\object_history.html.py:23
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\templates\Group_edit.html.py:159
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:155
msgid " iclock "
msgstr " 总权限 "

#: .\templates\Group_edit.html.py:168
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:164
msgid "Browse"
msgstr " 浏览"

#: .\templates\Group_edit.html.py:169
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:165
msgid "Modify"
msgstr " 修改"

#: .\templates\Group_edit.html.py:170
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:166
#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:10
#: .\templates\admin\submit_line.html.py:4
msgid "Delete"
msgstr " 删除"

#: .\templates\Group_edit.html.py:175
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:171
#: .\templates\employee_list.html.py:201
msgid "Delete employee from the device"
msgstr "从设备中删除人员"

#: .\templates\Group_edit.html.py:176
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:172
#: .\templates\employee_list.html.py:202
msgid "Employee leave"
msgstr "人员离职"

#: .\templates\Group_edit.html.py:177
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:173
#: .\templates\employee_list.html.py:203
msgid "Move employee to a new device"
msgstr "转移人员数据到新设备"

#: .\templates\Group_edit.html.py:178
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:174
#: .\templates\employee_list.html.py:193 .\templates\employee_list.html.py:204
msgid "Change employee's department"
msgstr "调整人员部门"

#: .\templates\Group_edit.html.py:179
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:175
#: .\templates\employee_list.html.py:200
msgid "Transfer to the device temporarily"
msgstr "临时调拨人员到设备"

#: .\templates\Group_edit.html.py:180
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:176
#: .\templates\employee_list.html.py:26 .\templates\employee_list.html.py:179
#: .\templates\employee_list.html.py:184 .\templates\employee_list.html.py:199
msgid "Transfer employee to the device"
msgstr "传送人员到设备"

#: .\templates\Group_edit.html.py:181
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:177

msgid "DataBase"
msgstr "系统设置"

#: .\templates\Group_edit.html.py:186
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:182
#: .\templates\iclock_list.html.py:221
msgid "Clear data in device"
msgstr " 清除设备上所有的数据"

#: .\templates\Group_edit.html.py:187
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:183
#: .\templates\iclock_list.html.py:222
msgid "Clear transactions in device"
msgstr " 清除设备上的考勤记录"

#: .\templates\Group_edit.html.py:188
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:184
msgid "Copy data between device"
msgstr " 备份登记数据到其他设备"

#: .\templates\Group_edit.html.py:189
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:185
#: .\templates\iclock_list.html.py:225
msgid "Set power suspend"
msgstr " 设置自动休眠（单位：分钟）"

msgid "set power suspend"
msgstr " 设置自动休眠"

#: .\templates\Group_edit.html.py:190
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:186
#: .\templates\iclock_list.html.py:218
msgid "Refresh device information"
msgstr " 更新设备信息"

#: .\templates\Group_edit.html.py:191
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:187
#: .\templates\iclock_list.html.py:220
msgid "Upload new data"
msgstr " 立即检查并传送数据"

#: .\templates\Group_edit.html.py:192
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:188
msgid "Pause device"
msgstr " 暂停"

#: .\templates\Group_edit.html.py:193
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:189
#: .\templates\iclock_list.html.py:219
msgid "Reboot device"
msgstr " 重新启动设备"

#: .\templates\Group_edit.html.py:194
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:190
#: .\templates\iclock_list.html.py:216
msgid "Upload data again"
msgstr " 重新传送设备上的全部数据"

#: .\templates\Group_edit.html.py:195
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:191
#: .\templates\iclock_list.html.py:217
msgid "Upload transactions again"
msgstr " 重新传送设备上的考勤记录"

#: .\templates\Group_edit.html.py:196
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:192
msgid "Reset Password in device"
msgstr " 重新设置设备密码"

#: .\templates\Group_edit.html.py:197
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:193
#: .\templates\iclock_list.html.py:227
msgid "Restore employee to device"
msgstr " 恢复设备上的人员数据"

#: .\templates\Group_edit.html.py:198
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:194
msgid "Resume a resumed device"
msgstr " 恢复使用"

#: .\templates\Group_edit.html.py:201
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:197
#: .\templates\iclock_list.html.py:214
msgid "Upgrade firmware"
msgstr " 升级固件"

#: .\templates\Group_edit.html.py:202
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:198
msgid "Set options of device"
msgstr "设置设备选项"

#: .\templates\Group_edit.html.py:206
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:204

msgid "Clear Obsolete Data"
msgstr " 清除过期数据"

#: .\templates\Group_edit.html.py:207
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:219
msgid "Init database"
msgstr "初始化系统"

#: .\templates\Group_edit.html.py:211
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:210
#: .\templates\base_site.html.py:20 .\templates\base_site.html.py:23
#: .\templates\base_site.html.py:25 .\templates\iclock_list.html.py:20
msgid "Transaction Monitor"
msgstr "实时记录监控"

#: .\templates\Group_edit.html.py:215
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:214
msgid "Audit Sepcial Leave"
msgstr "审核"

#: .\templates\Group_edit.html.py:216
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:202
msgid "Forgetting to Clock in/out"
msgstr " 员工忘签到/签退处理"

#: .\templates\Group_edit.html.py:217
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:203

msgid "Reports"
msgstr " 报表"

#: .\templates\Group_edit.html.py:218
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:205
msgid "ReCalculate Reports"
msgstr ""

#: .\templates\Group_edit.html.py:223
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:223
msgid "Add time-table"
msgstr "增加时段"

#: .\templates\Group_edit.html.py:224
#: .\templates\Group_edit_att_trunk.html.py:224

msgid "Delete time-table"
msgstr "清除时段"

#: .\templates\Group_list.html.py:4
msgid "GroupID"
msgstr "组编号"

#: .\templates\IclockMsg_list.html.py:15
msgid "Weather Forecast test"
msgstr "测试天气预报"

#: .\templates\IclockMsg_list.html.py:16
msgid "Generating device customized information"
msgstr "生成设备定制信息"

#: .\templates\User_list.html.py:7
msgid "Activate"
msgstr "人员状态"

#: .\templates\User_list.html.py:7
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: .\templates\base.html.py:36 .\templates\admin\base.html.py:25
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎，"

#: .\templates\base.html.py:37 .\templates\admin\base.html.py:25
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:9
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:15
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:46
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:3
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:3
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\templates\base.html.py:38 .\templates\admin\base.html.py:25
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:9
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:3
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:3
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: .\templates\base.html.py:38
msgid "help"
msgstr "系统帮助"

#: .\templates\base.html.py:45 .\templates\setoption.html.py:12
msgid "--- Language ---"
msgstr "语言选择"

#: .\templates\base.html.py:60 .\templates\data_edit.html.py:6
#: .\templates\setoption.html.py:6 .\templates\upload.html.py:6
#: .\templates\admin\500.html.py:4 .\templates\admin\base.html.py:30
#: .\templates\admin\change_form.html.py:17
#: .\templates\admin\change_list.html.py:8
#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:6
#: .\templates\admin\invalid_setup.html.py:4
#: .\templates\admin\object_history.html.py:6
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:12
#: .\templates\registration\logged_out.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:4
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\templates\base_site.html.py:6 .\templates\admin\base_site.html.py:7
msgid "iClock Automatic Data Master Server"
msgstr "iClock数据服务器"

#: .\templates\base_site.html.py:13 .\templates\logcheck.html.py:103
#: .\templates\upload.html.py:51
msgid "Device"
msgstr "设备管理"

#: .\templates\base_site.html.py:16
msgid "Device Maintenance"
msgstr "设备维护与管理"

#: .\templates\base_site.html.py:36 .\templates\iclock_list.html.py:32
#: .\templates\iclock_list.html.py:115
msgid "Data"
msgstr "数据维护"

#: .\templates\base_site.html.py:43
msgid "Import U_Disk Data"
msgstr "导入U盘数据"

#: .\templates\base_site.html.py:50
msgid "System"
msgstr "系统日志"

#: .\templates\data_edit.html.py:4
msgid "detail"
msgstr "详情"

#: .\templates\data_edit.html.py:62 .\templates\disp_emp.html.py:28
#: .\templates\setoption.html.py:64
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\templates\data_edit.html.py:63 .\templates\setoption.html.py:65
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: .\templates\data_exp_def.html.py:126 .\templates\upgrade.html.py:18
msgid "ok"
msgstr "确 定"

#: .\templates\data_exp_def.html.py:127 .\templates\dirlist.html.py:21
#: .\templates\disp_emp.html.py:29 .\templates\fppiclist.html.py:37
#: .\templates\info.html.py:18 .\templates\piclist.html.py:44
#: .\templates\upgrade.html.py:19
msgid "return"
msgstr "返回"

#: .\templates\data_list.html.py:22
msgid "Please set a template file"
msgstr "请在模版文件中设置好"

#: .\templates\data_list.html.py:41
msgid "Clear all data, are you sure?"
msgstr "确信要删除全部数据吗？"

#: .\templates\data_list.html.py:49
msgid "Delete out-of-date records, are you sure?"
msgstr "删除过时记录吗？"

#: .\templates\data_list.html.py:51
msgid "Delete before _days_ days, out-of-date records, are you sure?"
msgstr "删除过时（ _days_ 天前）记录吗？"

#: .\templates\data_list.html.py:81
msgid "Select Employee"
msgstr "选择人员"

#: .\templates\data_list.html.py:292
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: .\templates\data_list.html.py:316 .\templates\data_list.html.py:358
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: .\templates\data_list.html.py:316
msgid "list"
msgstr "数据列表"

#: .\templates\data_list.html.py:316
msgid "format"
msgstr "格式"

#: .\templates\data_list.html.py:335 .\templates\department_list.html.py:32
msgid "Style:"
msgstr "显示风格:"

#: .\templates\data_list.html.py:335 .\templates\department_list.html.py:32
msgid "Table style"
msgstr "表格形式"

#: .\templates\data_list.html.py:336
msgid "List style"
msgstr "列表形式"

#: .\templates\data_list.html.py:341
msgid "Search by:"
msgstr "可查询字段:"

#: .\templates\data_list.html.py:342 .\templates\empsInDept.html.py:38
msgid "Search"
msgstr " 模糊查询"

#: .\templates\data_list.html.py:361 .\templates\data_list.html.py:363
msgid "Append"
msgstr "新增"

#: .\templates\data_list.html.py:367 .\templates\data_list.html.py:369
msgid "Clear All"
msgstr "删除全部"

#: .\templates\data_list.html.py:372
msgid "Delete out-of-date records"
msgstr "删除过时数据"

#: .\templates\data_list.html.py:382
msgid "Operation for selected"
msgstr "对选取数据进行操作"

#: .\templates\data_list.html.py:398
msgid "Filter By:&nbsp;&nbsp;"
msgstr "过滤条件:&nbsp;&nbsp;"

#: .\templates\department_list.html.py:6 .\templates\employee_list.html.py:274
msgid "view"
msgstr "查看"

#: .\templates\department_list.html.py:9
msgid "Show the use of employee of the department"
msgstr "查看该部门的使用人员"

#: .\templates\department_list.html.py:18
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: .\templates\department_list.html.py:19
msgid ""
"The operation will also remove these department-affiliated employee data"
msgstr "该操作将同时删除这些部门所属的人员数据   "

#: .\templates\department_list.html.py:25
msgid "Convinced that you want to delete all units"
msgstr "确信要删除全部单位吗"

#: .\templates\department_list.html.py:25
msgid ""
"The operation will also remove these department-affiliated personnel data"
msgstr "该操作将同时删除这些部门所属的人员数据   "

#: .\templates\department_list.html.py:30
msgid "Delete the following departments will delete all the staff information"
msgstr "删除部门 将删除下面的所有员工信息"

#: .\templates\department_list.html.py:33
msgid "Tree style"
msgstr "部门树形结构"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:8
msgid "Command content"
msgstr "命令内容"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:12 .\templates\devlog_list.html.py:11
#: .\templates\transaction_list.html.py:10
msgid "at"
msgstr "在"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:12
msgid "to device "
msgstr "向考勤机"

#: .\templates\devcmds_list.html.py:12
msgid "send command"
msgstr "发送的命令"

#: .\templates\devlog_list.html.py:11
msgid "transfer data log"
msgstr "传送数据的日志"

#: .\templates\disp_emp.html.py:11
msgid "Please select .txt file!"
msgstr "请选择.txt文件"

#: .\templates\disp_emp.html.py:23
msgid "Upload file location:"
msgstr "上传文件位置"

#: .\templates\disp_emp.html.py:36
msgid "List upload the file format:"
msgstr "上传列表文件格式说明:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:37
msgid "List upload file is a text file, can have more line:"
msgstr "上传列表文件是一个文本文件，可以有多行；"

#: .\templates\disp_emp.html.py:39
msgid ""
"List of file every line, there are three fields, that is, PIN,  name and "
"device, each field with tabs between (TAB keys) separate:"
msgstr ""
"列表文件的每一行，有三个字段，即人员工号、姓名和考勤机，每个字段之间用制表符"
"(TAB键)分隔:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:42
msgid ""
"List of file every line, there are two fields, that is, PIN, and device, "
"between the two fields with tabs (TAB key) separate:"
msgstr ""
"列表文件的每一行，有两个字段，即人员工号和考勤机，两个字段之间用制表符(TAB键)"
"分隔:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:44
msgid ""
"device can be the Serial number, it can also be a device name (IP address):"
msgstr "考勤机可以是序列号，也可以是机器名称（IP地址）:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:45
msgid "device may not specify for field:"
msgstr "考勤机字段可以不指定:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:47
msgid ""
"Assigned employee, if not in the database for the number of employee, the "
"first add the new employee in the database:"
msgstr "分派人员时，若数据库中没有该号码的人员，则首先在数据库中新增该人员:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:48
msgid ""
"Assigned employee, if there is no specify device, only add the new employee "
"in the database, not assigned to any device:"
msgstr ""
"分派人员时，若没有指定考勤机，则仅仅在数据库中新增该人员，不分配到任何考勤机"

#: .\templates\disp_emp.html.py:51
msgid ""
"Delete the employee, if there is no specify device,the employee will be left"
"(The column of 'Left' is 'Yes'):"
msgstr ""
"分派人员时，若没有指定考勤机，则将该人员的离职标记设置为是(列表中'离职标记'列"
"为'是')"

#: .\templates\disp_emp.html.py:52
msgid ""
"Delete the employee, if there is no specify device,not only delete the new "
"employee in the database, and also  delete employee in the  register device "
"and backup device:"
msgstr ""
"删除人员时，若没有指定考勤机，则不仅在数据库中删除该人员，也同时在登记考勤机"
"和备份考勤机中删除该人员:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:56
msgid ""
"Send names, if there are no specific device, the employee sent to the "
"register device and backup device:"
msgstr ""
"传送人员姓名时，若没有指定考勤机，则传送到该人员登记的考勤机和备份的考勤机:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:57
msgid ""
"Send names, if there are no specific names, the first from the database to "
"find the names of the employee sent to the device:"
msgstr ""
"传送人员姓名时，若没有指定姓名，则首先从数据库中查找到该人员的姓名再传送到考"
"勤机:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:58
msgid ""
"If the specific name, but the name and inconsistencies in the database, or "
"the database did not name, first name insert into the database:"
msgstr ""
"若指定了姓名，但与数据库中姓名不一致，或数据库中没有姓名，则先把姓名写入数据"
"库:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:59
msgid ""
"If the specified number of employee in the database does not exist, the "
"first in the database to join the employee:"
msgstr "若指定编号的员工在数据库中不存在，则先在数据库中加入该员工:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:63
msgid "Delete employee column :"
msgstr "删除人员列表示例:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:74
msgid "Assigned employee column:"
msgstr "分派人员列表示例:"

#: .\templates\disp_emp.html.py:84
msgid "Send employee name:"
msgstr "传送人员姓名"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:97 .\templates\logcheck.html.py:73
msgid "get"
msgstr "取到"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:97 .\templates\logcheck.html.py:73
msgid " new transaction"
msgstr "新记录"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:107 .\templates\logcheck.html.py:78
msgid "no new records"
msgstr "无新记录"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:111 .\templates\logcheck.html.py:82
msgid "access to the latest data errors"
msgstr "获取最新数据错误"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "Param1"
msgstr "参数1"

#: .\templates\dlogcheck.html.py:130
msgid "Param2"
msgstr "参数2"

#: .\templates\employee_edit.html.py:9 .\templates\iclock_edit.html.py:15
msgid "Add Another"
msgstr "增加其它部门"

#: .\templates\employee_edit.html.py:11
msgid "Date format is "
msgstr "日期格式为"

#: .\templates\employee_edit.html.py:11
msgid "for example"
msgstr "例如"

#: .\templates\employee_edit.html.py:32
msgid "Select a device"
msgstr "选择考勤机"

#: .\templates\employee_edit.html.py:34 .\templates\upload.html.py:56
msgid "select device"
msgstr "选择考勤机"

#: .\templates\employee_edit.html.py:43 .\templates\employee_list.html.py:5
#: .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "Picture"
msgstr "照片"

#: .\templates\employee_list.html.py:6
msgid ""
"After the submission of the operation need to be about half a minute or so "
"of device in the entry into force"
msgstr "对设备的操作提交后,需要大概半分钟左右才能在设备上生效"

#: .\templates\employee_list.html.py:19
msgid "Sequence of input devices"
msgstr "输入设备序列号"

#: .\templates\employee_list.html.py:31
msgid "Deleted from the device employee"
msgstr "从设备中删除人员"

#: .\templates\employee_list.html.py:31
msgid "Change employee department"
msgstr "调整人员部门"

#: .\templates\employee_list.html.py:41
msgid "Input Department #"
msgstr "部门管理"

#: .\templates\employee_list.html.py:57
msgid "copy employee information"
msgstr "拷贝人员信息"

#: .\templates\employee_list.html.py:60
msgid "copy the following fields"
msgstr "拷贝如下字段"

#: .\templates\employee_list.html.py:63
msgid "To your choice in front of the other transaction"
msgstr "到您前面选择的其它的记录里"

#: .\templates\employee_list.html.py:92
msgid "null"
msgstr "空"

#: .\templates\employee_list.html.py:127
msgid "You have no choice any character, for copying data"
msgstr "你没有选择任何字符，用于复制数据"

#: .\templates\employee_list.html.py:136
msgid "You have no source of data, select"
msgstr "你没有源数据，请选择"

#: .\templates\employee_list.html.py:147
msgid "You have to choose at least two employee"
msgstr "你至少要选择两名人员"

#: .\templates\employee_list.html.py:182
msgid "Transfer employee to the device temporarily"
msgstr "临时调拨人员到设备"

#: .\templates\employee_list.html.py:191
msgid "Deleted employee from the device"
msgstr "从设备中删除人员"

#: .\templates\employee_list.html.py:195
msgid "Change the employee's registration device"
msgstr "转移人员数据到新设备"

#: .\templates\employee_list.html.py:195
msgid "new device"
msgstr "新设备"

#: .\templates\employee_list.html.py:209
#: .\templates\transaction_list.html.py:14
msgid "Emp name"
msgstr "姓名"

#: .\templates\employee_list.html.py:212
#: .\templates\transaction_list.html.py:17
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: .\templates\employee_list.html.py:213
#: .\templates\transaction_list.html.py:18
msgid "Birthday"
msgstr "出生日期"

#: .\templates\employee_list.html.py:214
#: .\templates\transaction_list.html.py:19
msgid "Nationality"
msgstr "民族"

#: .\templates\employee_list.html.py:215
#: .\templates\transaction_list.html.py:20
msgid "Title"
msgstr "职务"

#: .\templates\employee_list.html.py:216
#: .\templates\transaction_list.html.py:21
msgid "Office phone"
msgstr "办公电话"

#: .\templates\employee_list.html.py:217
#: .\templates\transaction_list.html.py:22
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: .\templates\employee_list.html.py:218
#: .\templates\transaction_list.html.py:23
msgid "Id card"
msgstr "ID卡"

#: .\templates\employee_list.html.py:219
#: .\templates\transaction_list.html.py:24
msgid "FP"
msgstr "指纹数"

#: .\templates\employee_list.html.py:220
#: .\templates\transaction_list.html.py:25
msgid "Left"
msgstr "离职标记"

#: .\templates\employee_list.html.py:245
msgid "Registration device"
msgstr "登记设备"

#: .\templates\employee_list.html.py:253
msgid "No Employee!"
msgstr "无人员"

#: .\templates\employee_list.html.py:281
msgid "Upload a dispatch employee list"
msgstr "根据列表文件分派人员到考勤机"

#: .\templates\employee_list.html.py:282
msgid "Upload a delete employee list"
msgstr "根据列表文件删除考勤机上的人员"

#: .\templates\empsInDept.html.py:43
msgid "Selected:"
msgstr "已选择"

#: .\templates\filemng.html.py:3 .\templates\filemng.html.py:164
msgid "File management device"
msgstr "设备文件管理"

#: .\templates\filemng.html.py:87
msgid "Main Contents"
msgstr "主目录"

#: .\templates\filemng.html.py:88
msgid "directory"
msgstr "目录"

#: .\templates\filemng.html.py:89
msgid "file list"
msgstr "文件列表"

#: .\templates\filemng.html.py:99
msgid "Show the contents of the documents"
msgstr "查看文件内容"

#: .\templates\filemng.html.py:100
msgid "Download files"
msgstr "下载文件"

#: .\templates\filemng.html.py:164
msgid "Download data from the device"
msgstr "正在从设备下载数据"

#: .\templates\filters.html.py:11
msgid "none"
msgstr "无"

#: .\templates\fppiclist.html.py:26

msgid "Fingerprint Images"
msgstr "登记指纹图片"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:11
msgid "don't set backup"
msgstr "不能设置自身为备份机"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:25
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:25
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: .\templates\iclock_edit.html.py:31
msgid "Auto backup data"
msgstr "自动备份登记数据到"

#: .\templates\iclock_list.html.py:16
msgid "Employee"
msgstr "该设备登记的人员"

#: .\templates\iclock_list.html.py:17
msgid "Upload data log"
msgstr "上传数据日志"

#: .\templates\iclock_list.html.py:18
msgid "Command log"
msgstr "下发命令日志"

#: .\templates\iclock_list.html.py:24
msgid "File management"
msgstr "文件管理"

#: .\templates\iclock_list.html.py:25
msgid "Uploaded pictures"
msgstr "上传图片"

#: .\templates\iclock_list.html.py:29 .\templates\iclock_list.html.py:114
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42 .\templates\iclock_list.html.py:212
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42
msgid "Online"
msgstr "正常"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42
msgid "Communicating"
msgstr "通信中"

#: .\templates\iclock_list.html.py:42
msgid "Offline"
msgstr "脱机"

#: .\templates\iclock_list.html.py:85
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#: .\templates\iclock_list.html.py:87
msgid "Transfer time"
msgstr "传送时间"

#: .\templates\iclock_list.html.py:88
msgid "Interval"
msgstr "刷新间隔时间"

#: .\templates\iclock_list.html.py:89
msgid "Last activity"
msgstr "最近联机时间"

#: .\templates\iclock_list.html.py:90
msgid "Fw version"
msgstr "固件版本"

#: .\templates\iclock_list.html.py:91
msgid "User count"
msgstr "用户数"

#: .\templates\iclock_list.html.py:92
msgid "Fp count"
msgstr "指纹数"

#: .\templates\iclock_list.html.py:93
msgid "Transaction count"
msgstr "记录数"

#: .\templates\iclock_list.html.py:123
msgid "No Device!"
msgstr "无设备！"

#: .\templates\iclock_list.html.py:173
msgid "please enter"
msgstr "请输入0-999之间的整数"

#: .\templates\iclock_list.html.py:190
msgid "Device will be conducted as follows firmware update"
msgstr "将对如下考勤机进行 固件升级操作，该操作结束时将会重启设备"

#: .\templates\iclock_list.html.py:190
msgid "Please ensure that the server installation path"
msgstr "请确保在服务器程序安装路径的"

#: .\templates\iclock_list.html.py:191
msgid "model"
msgstr "机型"

#: .\templates\iclock_list.html.py:191
msgid "The relevant firmware file be stored in its subdirectory"
msgstr "中对应的子目录内存在相应机型的固件文件"

#: .\templates\iclock_list.html.py:209 .\templates\iclock_list.html.py:215
msgid "Copy device data to"
msgstr "备份登记数据到其他设备"

#: .\templates\iclock_list.html.py:213
msgid "Resume"
msgstr "恢复使用"

#: .\templates\iclock_list.html.py:224
msgid "communicate password"
msgstr "设备通信密码"

#: .\templates\iclock_list.html.py:224
msgid "Set communicate password"
msgstr "设置通信密码"

#: .\templates\iclock_list.html.py:253
msgid "Device Status"
msgstr "由 考勤机状态"

#: .\templates\iclock_list.html.py:301
msgid "Auto Refresh"
msgstr "状态监控"

#: .\templates\iclock_list.html.py:302
msgid "Interval: "
msgstr "刷新间隔时间"

#: .\templates\iclock_list.html.py:302
msgid "s"
msgstr "秒"

#: .\templates\iclock_list.html.py:304
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: .\templates\iclock_list.html.py:306
msgid "Operations, Usually only for the on-line device;"
msgstr "对设备的操作,通常只能在设备联机的时候进行"

#: .\templates\iclock_list.html.py:307
msgid ""
"After operation on the device, It's will take effect after about half minute."
msgstr "对设备的操作提交后,需要大概半分钟左右才能在设备上生效"

#: .\templates\iclock_list.html.py:317
msgid "Input the IP Address of a device: "
msgstr "请输入一个有效的 IP 地址。"

#: .\templates\iclock_list.html.py:325
msgid "compulsion reboot device"
msgstr "强制重新启动设备"

#: .\templates\iclock_list.html.py:326
msgid "auto reboot halted device"
msgstr "自动重启动呆滞设备"

#: .\templates\logcheck.html.py:101
msgid "id"
msgstr "记录编号"

#: .\templates\logcheck.html.py:101 .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "EName"
msgstr "姓名"

#: .\templates\logcheck.html.py:102
msgid "Time"
msgstr "考勤时间"

#: .\templates\logcheck.html.py:102
msgid "State"
msgstr "考勤状态"

#: .\templates\logcheck.html.py:103
msgid "Verification"
msgstr "验证方式"

#: .\templates\piclist.html.py:25
msgid "Success Verification"
msgstr "成功的验证"

#: .\templates\piclist.html.py:33
msgid "Fail Verification"
msgstr "失败的验证"

#: .\templates\setoption.html.py:7 .\templates\setoption.html.py:19
msgid "Set Options"
msgstr "设置配置文件"

#: .\templates\setoption.html.py:34
msgid "Web Port:"
msgstr "WEB端口:"

#: .\templates\setoption.html.py:35
msgid "Database Engine:"
msgstr "数据库引擎:"

#: .\templates\setoption.html.py:40
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称:"

#: .\templates\setoption.html.py:41
msgid "Database User:"
msgstr "数据库用户名:"

#: .\templates\setoption.html.py:42
msgid "Database Password:"
msgstr "数据库密码:"

#: .\templates\setoption.html.py:43
msgid "Database Port:"
msgstr "数据库端口:"

#: .\templates\setoption.html.py:44
msgid "Database Host:"
msgstr "数据库地址:"

#: .\templates\setoption.html.py:45
msgid "PIN Width:"
msgstr "考勤号码长度:"

#: .\templates\setoption.html.py:46
msgid "Encryp:"
msgstr "加密:"

#: .\templates\setoption.html.py:51
msgid "Page Limit:"
msgstr "每页长度:"

#: .\templates\setoption.html.py:52
msgid "Realtime:"
msgstr "实时:"

#: .\templates\setoption.html.py:57
msgid "Auto Registry:"
msgstr "自动注册:"

#: .\templates\transaction_list.html.py:7
msgid "Index"
msgstr "序号"

#: .\templates\transaction_list.html.py:53

msgid "No Data!"
msgstr "无数据"

#: .\templates\upgrade.html.py:10
msgid "Upload file location"
msgstr "上传文件位置"

#: .\templates\upload.html.py:7 .\templates\upload.html.py:9
msgid "U-exported to upload data"
msgstr "上传导出到U盘的数据"

#: .\templates\upload.html.py:23 .\templates\upload.html.py:29
msgid "device choice"
msgstr "请选择考勤机"

#: .\templates\upload.html.py:39
msgid ""
"If you plan to upload fingerprint template, users upload information at the "
"same time"
msgstr "如果您打算上传指纹模版，请同时上传用户信息"

#: .\templates\upload.html.py:51
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: .\templates\upload.html.py:51
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: .\templates\upload.html.py:58
msgid ""
"Here set to upload data files from the downloaded to the device which "
"transaction was the U-disk"
msgstr "这里设定要上传的数据文件是从哪个考勤机下载到U盘的"

#: .\templates\upload.html.py:60
msgid "transaction file"
msgstr "考勤记录文件"

#: .\templates\upload.html.py:64
msgid "users File"
msgstr "用户信息文件"

#: .\templates\upload.html.py:68
msgid "fingerprint template file"
msgstr "指纹模版文件"

#: .\templates\upload.html.py:71
msgid ""
"If upload fingerprint template must also upload file related to the user's "
"information"
msgstr "如果上传指纹模版，必须同时上传相关的用户信息文件"

#: .\templates\upload.html.py:75
msgid "upload file"
msgstr "上传文件"

#: .\templates\welcome_sys.html.py:3
msgid "Login System"
msgstr "系统登录"

#: .\templates\welcome_sys.html.py:8
msgid "Welcome to the iclock system!"
msgstr "欢迎使用Iclock 数据服务系统！"

#: .\templates\admin\404.html.py:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "报歉，请求页面无法找到。"

#: .\templates\admin\500.html.py:4
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: .\templates\admin\500.html.py:6
msgid "Server error (500)"
msgstr "服务器错误(500)"

#: .\templates\admin\500.html.py:9
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "服务器错误 <em>(500)</em>"

#: .\templates\admin\500.html.py:10
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via e-"
"mail and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr ""
"发生了一个错误。它已经通过电子邮件报告给站点管理员了，而且应该很快会得到解"
"决。感谢您的耐心。"

#: .\templates\admin\base.html.py:25
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: .\templates\admin\base_site.html.py:4
msgid "Django site admin"
msgstr "Django 站点管理员"

#: .\templates\admin\change_form.html.py:27
#: .\templates\admin\object_history.html.py:10
msgid "History"
msgstr "历史"

#: .\templates\admin\change_form.html.py:28
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: .\templates\admin\change_form.html.py:38
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:24
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请修正下面的错误。"
msgstr[1] "请修正下面的错误。"

#: .\templates\admin\change_list.html.py:16
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "增加 %(name)s"

#: .\templates\admin\change_list.html.py:26
#: .\templates\admin\filters.html.py:4
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:16
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""
"删除 %(object_name)s  '%(escaped_object)s' 会导致删除相关的对象，但你的帐号无"
"权删除下列类型的对象："

#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:23
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""
"你确认想要删除 %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"？ 下列所有相关的项目都"
"将被删除："

#: .\templates\admin\delete_confirmation.html.py:28
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: .\templates\admin\filter.html.py:2
#, python-format
msgid " %(filter_title)s  "
msgstr " 以 %(filter_title)s"

#: .\templates\admin\index.html.py:18
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr "模型在 %(name)s 应用中可用。"

#: .\templates\admin\index.html.py:19
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: .\templates\admin\index.html.py:35
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: .\templates\admin\index.html.py:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "你无权修改任何东西。"

#: .\templates\admin\index.html.py:53
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近动作"

#: .\templates\admin\index.html.py:54
msgid "My Actions"
msgstr "我的动作"

#: .\templates\admin\index.html.py:58
msgid "None available"
msgstr "不可用"

#: .\templates\admin\invalid_setup.html.py:7
msgid ""
"Something's wrong with your database installation. Make sure the appropriate "
"database tables have been created, and make sure the database is readable by "
"the appropriate user."
msgstr ""
"你的数据库安装有误。确保已经创建了相应的数据库表，并确保数据库可被相关的用户"
"读取。"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:22
msgid "Date/time"
msgstr "日期/时间"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:24
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:30
msgid "DATETIME_FORMAT"
msgstr "DATETIME_FORMAT"

#: .\templates\admin\object_history.html.py:38
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr "该对象没有变更历史记录。可能从未通过这个管理站点添加。"

#: .\templates\admin\pagination.html.py:10
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: .\templates\admin\search_form.html.py:8
msgid "Go"
msgstr "执行"

#: .\templates\admin\search_form.html.py:10
#, python-format
msgid "1 result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] "1 条结果"
msgstr[1] "%(counter)s 条结果"

#: .\templates\admin\search_form.html.py:10
#, python-format
msgid "%(full_result_count)s total"
msgstr "总共 %(full_result_count)s"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:3
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:5
msgid "Save as new"
msgstr "保存为新的"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:6
msgid "Save and add another"
msgstr "保存并增加另一个"

#: .\templates\admin\submit_line.html.py:7
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:6
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr "首先，输入一个用户名和口令。然后，你就可以编辑更多的用户选项。"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:12
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:23
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:39
msgid "Password (again)"
msgstr "口令(重复)"

#: .\templates\admin\auth\user\add_form.html.py:24
#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:40
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "为了校验，输入与上面相同的口令。"

#: .\templates\admin\auth\user\change_password.html.py:28
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr "为用户<strong>%(username)s</strong>输入一个新的口令。"

#: .\templates\registration\logged_out.html.py:8
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr "感谢您今天在本站花费了一些宝贵时间。"

#: .\templates\registration\logged_out.html.py:10
msgid "Log in again"
msgstr "重新登录"

#: .\templates\registration\login.html.py:18
msgid "Invalid username or passowrd, please try again."
msgstr "用户名或密码不正确，请重新输入"

#: .\templates\registration\login.html.py:22
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: .\templates\registration\login.html.py:25
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: .\templates\registration\login.html.py:30
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:4
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:6
#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:10
msgid "Password change"
msgstr "口令修改"

#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:6
#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:10
msgid "Password change successful"
msgstr "口令修改成功"

#: .\templates\registration\password_change_done.html.py:12
msgid "Your password was changed."
msgstr "你的口令已修改。"

#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:12
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"请输入你的旧口令，为了安全起见，接着要输入两遍新口令，以便我们校验你输入的是"
"否正确。"

#: .\templates\registration\password_change_form.html.py:18
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的口令"

#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:4
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:6
#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:10
msgid "Password reset"
msgstr "口令重设"

#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:6
#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:10
msgid "Password reset successful"
msgstr "口令重设成功"

#: .\templates\registration\password_reset_done.html.py:12
msgid ""
"We've e-mailed a new password to the e-mail address you submitted. You "
"should be receiving it shortly."
msgstr ""
"我们已经按你所提交的邮箱地址发送了一个新的口令。你应该很快就能收到这封邮件。"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:2
msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset"
msgstr "之所以收到这封邮件，是因为你请求了口令重设"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:3
#, python-format
msgid "for your user account at %(site_name)s"
msgstr "在 %(site_name)s 你的用户帐号"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:5
#, python-format
msgid "Your new password is: %(new_password)s"
msgstr "你的新口令是： %(new_password)s"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:7
msgid "Feel free to change this password by going to this page:"
msgstr "到这个页面可以自由地修改口令："

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:11
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "你的用户名，如果已忘记的话："

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:13
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感谢使用我们的站点！"

#: .\templates\registration\password_reset_email.html.py:15
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 团队"

#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:12
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll reset "
"your password and e-mail the new one to you."
msgstr ""
"忘记了你的口令？请在下面输入你的 e-mail 地址，我们将重设你的口令并将新口令通"
"过邮件发送给你。"

#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:16
msgid "E-mail address:"
msgstr "E-mail 地址："

#: .\templates\registration\password_reset_form.html.py:16
msgid "Reset my password"
msgstr "重设我的口令"

#~ msgid "PIN,Time,Verification,State"
#~ msgstr "号码, 时间, 验证方式, 考勤状态"

#~ msgid "log of data from device"
#~ msgstr "设备上传数据日志"

#~ msgid "log of command to device"
#~ msgstr "服务器下发命令日志"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "%(filter_title)s&nbsp;&nbsp;&nbsp; "
#~ msgstr " 以 %(filter_title)s"

#~ msgid "device name"
#~ msgstr "设备名称"

#~ msgid "device auto poweroff time"
#~ msgstr "设备自动关机时间(时:分格式, HH:MM)"

#~ msgid "Test Data"
#~ msgstr "测试数据"

#~ msgid "Department"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "SN"
#~ msgstr "系列号"

#~ msgid "Ordering"
#~ msgstr "排序中"

#~ msgid "Order:"
#~ msgstr "排序："

#~ msgid "DATE_WITH_TIME_FULL"
#~ msgstr "DATE_WITH_TIME_FULL"

#~ msgid "More Info."
#~ msgstr "更多信息..."

#~ msgid "Can browse %s"
#~ msgstr "能浏览 %s"

#~ msgid "Unknown command"
#~ msgstr "未知命令"

#~ msgid "new"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Import U-disk data files"
#~ msgstr "导入U盘数据文件"

#~ msgid "DeviceName"
#~ msgstr "设备名称"

#~ msgid "the host city"
#~ msgstr "选择考勤机所在城市（地级市），考勤机在空闲时刻可以显示当地天气预报"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "open"
#~ msgstr "开机"

#~ msgid "Firmware"
#~ msgstr "固件版本"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "机型"

#~ msgid "Emp./FP/Trans."
#~ msgstr "人员/指纹/签到记录 "

#~ msgid ""
#~ "The command to delete employee %s from device %s and it's backup device %"
#~ "s has been sent."
#~ msgstr "删除人员%s的命令已向设备%s和备份设备%s发送"

#~ msgid "The command to delete employee %s from device %s has been sent."
#~ msgstr "删除人员%s的命令已向设备%s发送"

#~ msgid "Employee %s has no a registration device"
#~ msgstr "人员%s没有在该设备上注册"

#~ msgid "permissions"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid "SAP Data Synchronizationr"
#~ msgstr "SAP数据同步"

#~ msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
#~ msgstr "你的旧口令不正确。请重新输入。"

#~ msgid "Old password:"
#~ msgstr "旧口令："

#~ msgid "New password:"
#~ msgstr "新口令："

#~ msgid "Confirm password:"
#~ msgstr "确认口令："

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Keyword \"%(object_name)s\" Not to be revised!"
#~ msgstr "关键字段%(object_name)s不能修改"

#~ msgid "use"
#~ msgstr "使用"

#~ msgid "Operations (modified or added)"
#~ msgstr "操作(修改或添加)"

#~ msgid "add"
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "The %(dataModel)s that its %(key)s equal %(val)s is already exists!"
#~ msgstr "%(dataModel)s 为\"%(key)s\"的 %(val)s 已经存在。"

#~ msgid "Add %s"
#~ msgstr "增加 %s"

#~ msgid "Data can not be saved!"
#~ msgstr "数据不能保存"

#~ msgid "Edit %(object_name)s"
#~ msgstr "编辑 %(object_name)s"

#~ msgid "Keyword \"%(object_name)s\" data do not exist!"
#~ msgstr "关键字段%(object_name)s数据不存在"

#~ msgid "info"
#~ msgstr "设备信息"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "this field is must"
#~ msgstr "这个字段是必填项"

#~ msgid "Password two inconsistent"
#~ msgstr "两次密码不一致"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Employee information"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "E-mail 地址"

#~ msgid "Employee status"
#~ msgstr "人员状态"

#~ msgid "Specify whether users can log on to this site management"
#~ msgstr "指明用户是否可以登录到这个管理站点"

#~ msgid "Employee permission"
#~ msgstr "用户权限"

#~ msgid "Super administrator"
#~ msgstr "超级管理员"

#~ msgid "Any operation can be carried out"
#~ msgstr "可以进行任何操作"

#~ msgid "View transaction"
#~ msgstr "查看考勤记录"

#~ msgid "Show all devices can be an transaction"
#~ msgstr "能查看所有设备上的考勤记录"

#~ msgid "Show only Specify device transaction and device status"
#~ msgstr "只能查看指定的设备的考勤记录和设备状态"

#~ msgid "Delete selected for device"
#~ msgstr "删除选中的考勤机"

#~ msgid "Agencies administrator"
#~ msgstr "机构管理员"

#~ msgid "Be able to manage the device specified under some functions"
#~ msgstr "能够管理指定的设备下的部分功能"

#~ msgid "List of device can be managed"
#~ msgstr "可管理设备列表"

#~ msgid "login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Information Service"
#~ msgstr "公共信息服务"

#~ msgid "Messages Maintenance"
#~ msgstr "信息定制服务"

#~ msgid "Employees"
#~ msgstr "人员管理"

#~ msgid "Log of Device Uploading"
#~ msgstr "设备上传数据日志"

#~ msgid "Administrators"
#~ msgstr "系统管理员维护"

#~ msgid "Log of Administration"
#~ msgstr "系统管理日志"

#~ msgid "Cancel order"
#~ msgstr "取消查询条件"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级固件"

#~ msgid "Reboot"
#~ msgstr "重新启动机器"

#~ msgid "Clear data"
#~ msgstr "清除设备上的所有数据"

#~ msgid "reset admin password "
#~ msgstr "重置设备上的管理员密码"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Transfer employee to device"
#~ msgstr "传送人员到设备"

#~ msgid "Transfer employee to a device"
#~ msgstr "传送人员到设备"

#~ msgid "Delete employee from a device"
#~ msgstr "从设备中删除人员"

#~ msgid "supervisor"
#~ msgstr "超级管理员"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Eating end"
#~ msgstr "就餐结束"

#~ msgid "add user"
#~ msgstr "添加 用户"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "input message"
#~ msgstr "录入信息"

#~ msgid "Transmit employee to the device"
#~ msgstr "传送数据到设备"

#~ msgid "Change the employee's device"
#~ msgstr "转移人员数据到新设备"

#~ msgid "Backup Device Data"
#~ msgstr "备份登记数据到其他设备"

#~ msgid "Resent Transactions"
#~ msgstr "重新传送设备上的考勤记录"

#~ msgid "Update Info "
#~ msgstr "检查更新设备信息"

#~ msgid "Check New Data"
#~ msgstr "立即检查并传送数据"

#~ msgid "Set Auto Poweroff"
#~ msgstr "设置自动关机"

#~ msgid "Recover Data"
#~ msgstr "恢复设备上的人员数据"

#~ msgid "To the attendance of a name"
#~ msgstr "给考勤机取一个名字"

#~ msgid "all"
#~ msgstr "全部"

# update by wjw 2011-06-13
# msgid "Personal SMS"
# msgstr "个人短信息"

#~ msgid "transaction documents"
#~ msgstr "考勤记录文件"

#~ msgid "Fingerprint template document"
#~ msgstr "指纹模版文件"

#~ msgid "add "
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "Attendance machine options â"
#~ msgstr "考勤机选项"

#~ msgid "No. "
#~ msgstr "编号为"

#~ msgid "more"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "designated areas"
#~ msgstr "指定范围"

#~ msgid "depart number"
#~ msgstr "部门编号"

#~ msgid "fixed time transmission"
#~ msgstr "传送数据定时"

#~ msgid ""
#~ "Setting attendance for a moment from the plane started to accept the use "
#~ "of staff by fingerprint attendance. Hh: mm (hours: minutes) format, with "
#~ "a number of time between the semicolon (;) separately"
#~ msgstr ""
#~ "用于设定考勤机从某个时刻起开始接受使用人员按指纹考勤. hh:mm (时:分)格式, "
#~ "多个时间之间用分号(;)分开"

#~ msgid ""
#~ "Setting attendance for the machine from a designated time, the number of "
#~ "minutes can be continued acceptance of the use of fingerprint attendance "
#~ "by staff"
#~ msgstr ""
#~ "用于设定考勤机从指定时刻开始, 持续多少分钟可以接受使用人员按指纹考勤"

#~ msgid ""
#~ "Attendance choice of the host city (prefectural-class city), and "
#~ "attendance in the machine idle time can display the local weather forecast"
#~ msgstr "选择考勤机所在城市（地级市），考勤机在空闲时刻可以显示当地天气预报"

#~ msgid "ordinary users"
#~ msgstr "普通用户"

#~ msgid "num"
#~ msgstr "号码"

#~ msgid "mobile telephone"
#~ msgstr "移动电话 "

#~ msgid "submit content"
#~ msgstr "提交内容"

#~ msgid "data record num"
#~ msgstr "数据记录数"

#~ msgid "misdata"
#~ msgstr "错误数据"

#~ msgid "to the equipment under an order log"
#~ msgstr "向设备下发命令日志"

#~ msgid "Short personal information"
#~ msgstr "个人短信息"

#~ msgid "information content"
#~ msgstr "信息内容"

#~ msgid "information Parameters"
#~ msgstr "信息参数"

#~ msgid "Executive operation"
#~ msgstr "执行操作"

#~ msgid "Administrators log operation"
#~ msgstr "管理员操作日志"

#~ msgid "Successful restart machinesï¼"
#~ msgstr "成功重新启动机器"

#~ msgid "View and restart equipment"
#~ msgstr "查找并重新启动设备"

#~ msgid ""
#~ "Below the equipment more than half an hour does not connect with the "
#~ "server </p><p>"
#~ msgstr "下面的设备超过半小时没有同服务器连接</p><p>"

#~ msgid "Server Version"
#~ msgstr "服务器版本号"

#~ msgid "Personnel fingerprint"
#~ msgstr "人员指纹"

#~ msgid "del personnel"
#~ msgstr "删除人员"

#~ msgid "Remove attendance record"
#~ msgstr "清除考勤记录"

#~ msgid "restart procedures"
#~ msgstr "程序重新启动"

#~ msgid "The implementation of internal order"
#~ msgstr "执行内部命令"

#~ msgid "home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "select Attendance Machine"
#~ msgstr "选择考勤机"

#~ msgid "user name"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "confirm password"
#~ msgstr "确认口令："

#~ msgid "Enquiries attendance record"
#~ msgstr "考勤记录查询"

#~ msgid "Attendance machine operators"
#~ msgstr "考勤机操作员"

#~ msgid "real time monitor "
#~ msgstr "实时记录监控"

#~ msgid "public information manager"
#~ msgstr "公共信息管理"

#~ msgid "customize message"
#~ msgstr "信息定制服务"

#~ msgid "data manager"
#~ msgstr "数据维护"

#~ msgid "department manager"
#~ msgstr "部门管理"

#~ msgid "user manager"
#~ msgstr "使用人员管理"

#~ msgid "record manager"
#~ msgstr "签到记录查询"

#~ msgid "leading-in U_data"
#~ msgstr "导入U盘数据"

#~ msgid "device update data"
#~ msgstr "设备上传数据"

#~ msgid "server download command"
#~ msgstr "服务器下发命令"

#~ msgid "admin manager "
#~ msgstr "系统管理员维护"

#~ msgid "system manager log"
#~ msgstr "系统管理日志"

#~ msgid "are you sure clear all data"
#~ msgstr "确信要删除全部数据吗"

#~ msgid "filter"
#~ msgstr "过滤"

#~ msgid "filtering"
#~ msgstr "进行过滤"

#~ msgid "cancel seq"
#~ msgstr "取消排序"

#~ msgid "record page"
#~ msgstr "记录分页"

#~ msgid "Copies of personnel information"
#~ msgstr "拷贝人员信息"

#~ msgid "Personnel data transfer to the new equipment"
#~ msgstr "转移人员数据到新设备"

#~ msgid "According to the paper assigned personnel to the list of attendance"
#~ msgstr "根据列表文件分派人员到考勤机"

#~ msgid "According to the list of files to delete the attendance officers"
#~ msgstr "根据列表文件删除考勤机上的人员"

#~ msgid "firmware version"
#~ msgstr "固件版本"

#~ msgid "user/fingerprint/record"
#~ msgstr "人员/指纹/记录数"

#~ msgid "stop"
#~ msgstr "停用"

#~ msgid "pause use"
#~ msgstr "暂停使用"

#~ msgid "recover use"
#~ msgstr "恢复使用"

#~ msgid "retransfer device record"
#~ msgstr "重新传送设备上的考勤记录"

#~ msgid "set auto close"
#~ msgstr "设置自动关机"

#~ msgid "Subdirectory in the corresponding models of memory firmware file"
#~ msgstr "子目录内存在相应机型的固件文件"

#~ msgid "clear device record "
#~ msgstr "清除设备上的考勤记录"

#~ msgid "monitor status"
#~ msgstr "状态监控"

#~ msgid "refresh interval time"
#~ msgstr "刷新间隔时间"

#~ msgid "input device ip "
#~ msgstr "请输入考勤机的IP地址"

#~ msgid " new record"
#~ msgstr "条新记录"

#~ msgid "Attendance equipment choice"
#~ msgstr "选择考勤设备"

#~ msgid "set communicate password "
#~ msgstr "设置通信密码"

#~ msgid ""
#~ "%(object)s with this %(type)s already exists for the given %(field)s."
#~ msgstr "带有这个 %(type)s 的 %(object)s 对于给定的 %(field)s 已经存在了。"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "和"

#~ msgid "Separate multiple IDs with commas."
#~ msgstr "用逗号分隔多个ID。"

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr "按下 \"Control\"，或者在Mac上按 \"Command\" 来选择多个值。"

#~ msgid "Please enter valid %(self)s IDs. The value %(value)r is invalid."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter valid %(self)s IDs. The values %(value)r are invalid."
#~ msgstr[0] "请输入有效的 %(self)s ID。值 %(value)r 无效。"

#~ msgid "This value must be an integer."
#~ msgstr "这个值必须是一个整数。"

#~ msgid "This value must be either True or False."
#~ msgstr "这个值必须是 True 或 False。"

#~ msgid "This field cannot be null."
#~ msgstr "这个值不能为 null。"

#~ msgid "Enter a valid date in YYYY-MM-DD format."
#~ msgstr "输入一个 YYYY-MM-DD 格式的有效日期。"

#~ msgid "Enter a valid date/time in YYYY-MM-DD HH:MM format."
#~ msgstr "输入一个 YYYY-MM-DD HH:MM 格式的有效日期/时间。"

#~ msgid "Enter a valid filename."
#~ msgstr "输入一个有效的文件名。"

#~ msgid "This value must be either None, True or False."
#~ msgstr "这个值必须是 None, True 或 False。"

#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "阿拉伯语"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "孟加拉语"

#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "加泰罗尼亚语"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克语"

#~ msgid "Welsh"
#~ msgstr "威尔士语"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麦语"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希腊语"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语"

#~ msgid "Argentinean Spanish"
#~ msgstr "阿根廷的西班牙语"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬兰语"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "加利西亚语"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利语"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "希伯来语"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "冰岛语"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日语"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "埃纳德语"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "拉脱维亚语"

#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "马其顿语"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威语"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语"

#~ msgid "Portugese"
#~ msgstr "葡萄牙语"

#~ msgid "Brazilian"
#~ msgstr "巴西语"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "罗马尼亚语"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克语"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "斯洛文尼亚语"

#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "塞尔维亚语"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典语"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "泰卢固语"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其语"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "乌克兰语"

#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "正体中文"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "may"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Jan."
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb."
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Aug."
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Oct."
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Dec."
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "p.m."
#~ msgstr "p.m."

#~ msgid "a.m."
#~ msgstr "a.m."

#~ msgid "PM"
#~ msgstr "PM"

#~ msgid "AM"
#~ msgstr "AM"

#~ msgid "midnight"
#~ msgstr "午夜"

#~ msgid "DATE_FORMAT"
#~ msgstr "DATE_FORMAT"

#~ msgid "TIME_FORMAT"
#~ msgstr "TIME_FORMAT"

#~ msgid "YEAR_MONTH_FORMAT"
#~ msgstr "YEAR_MONTH_FORMAT"

#~ msgid "MONTH_DAY_FORMAT"
#~ msgstr "MONTH_DAY_FORMAT"

#~ msgid "Ensure your text is less than %s character."
#~ msgid_plural "Ensure your text is less than %s characters."
#~ msgstr[0] "确保你输入的文本少于 %s 个字符。"

#~ msgid "Line breaks are not allowed here."
#~ msgstr "这里不允许换行符。"

#~ msgid "Select a valid choice; '%(data)s' is not in %(choices)s."
#~ msgstr "选择一个有效的选项： '%(data)s' 不在 %(choices)s 中。"

#~ msgid "No file was submitted. Check the encoding type on the form."
#~ msgstr "未提交文件。请检查表单的编码类型。"

#~ msgid "The submitted file is empty."
#~ msgstr "所提交的是空文件。"

#~ msgid "Enter a whole number between -32,768 and 32,767."
#~ msgstr "输入在 -32,768 与 32,767 之间的一个整数。"

#~ msgid "Enter a positive number."
#~ msgstr "输入正整数。"

#~ msgid "Enter a whole number between 0 and 32,767."
#~ msgstr "输入在 0 到 32,767 之间的一个整数。"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXX."
#~ msgstr "以 XXXX 的格式输入一个邮政编码。"

#~ msgid "Enter a valid Norwegian social security number."
#~ msgstr "请输入一个有效的挪威社会保障号码。"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXXX."
#~ msgstr "以 XXXXX 的格式输入一个邮政编码。"

#~ msgid "Enter a postal code in the format XXXXXXX or XXX-XXXX."
#~ msgstr "以 XXXXXXX 或 XXX-XXXX 的格式输入一个邮政编码。"

#~ msgid "Hokkaido"
#~ msgstr "北海道"

#~ msgid "Aomori"
#~ msgstr "青森"

#~ msgid "Iwate"
#~ msgstr "岩手"

#~ msgid "Miyagi"
#~ msgstr "宫城"

#~ msgid "Akita"
#~ msgstr "秋田"

#~ msgid "Yamagata"
#~ msgstr "山形"

#~ msgid "Fukushima"
#~ msgstr "福岛"

#~ msgid "Ibaraki"
#~ msgstr "茨城"

#~ msgid "Tochigi"
#~ msgstr "枥木"

#~ msgid "Gunma"
#~ msgstr "群马"

#~ msgid "Saitama"
#~ msgstr "埼玉"

#~ msgid "Chiba"
#~ msgstr "千叶"

#~ msgid "Tokyo"
#~ msgstr "东京"

#~ msgid "Kanagawa"
#~ msgstr "神奈川"

#~ msgid "Yamanashi"
#~ msgstr "山梨"

#~ msgid "Nagano"
#~ msgstr "长野"

#~ msgid "Niigata"
#~ msgstr "新舄"

#~ msgid "Toyama"
#~ msgstr "富山"

#~ msgid "Ishikawa"
#~ msgstr "石川"

#~ msgid "Fukui"
#~ msgstr "福井"

#~ msgid "Gifu"
#~ msgstr "岐阜"

#~ msgid "Shizuoka"
#~ msgstr "静冈"

#~ msgid "Aichi"
#~ msgstr "爱知"

#~ msgid "Mie"
#~ msgstr "三重"

#~ msgid "Shiga"
#~ msgstr "滋贺"

#~ msgid "Kyoto"
#~ msgstr "京都"

#~ msgid "Osaka"
#~ msgstr "大坂"

#~ msgid "Hyogo"
#~ msgstr "兵库"

#~ msgid "Nara"
#~ msgstr "奈良"

#~ msgid "Wakayama"
#~ msgstr "和歌山"

#~ msgid "Tottori"
#~ msgstr "鸟取"

#~ msgid "Shimane"
#~ msgstr "岛根"

#~ msgid "Okayama"
#~ msgstr "冈山"

#~ msgid "Hiroshima"
#~ msgstr "广岛"

#~ msgid "Yamaguchi"
#~ msgstr "山口"

#~ msgid "Tokushima"
#~ msgstr "德岛"

#~ msgid "Kagawa"
#~ msgstr "香川"

#~ msgid "Ehime"
#~ msgstr "爱媛"

#~ msgid "Kochi"
#~ msgstr "高知"

#~ msgid "Fukuoka"
#~ msgstr "福冈"

#~ msgid "Saga"
#~ msgstr "佐贺"

#~ msgid "Nagasaki"
#~ msgstr "长崎"

#~ msgid "Kumamoto"
#~ msgstr "熊本"

#~ msgid "Oita"
#~ msgstr "大分"

#~ msgid "Miyazaki"
#~ msgstr "宫崎"

#~ msgid "Kagoshima"
#~ msgstr "鹿儿岛"

#~ msgid "Okinawa"
#~ msgstr "冲绳岛"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXXX-XXX."
#~ msgstr "以 XXXXX-XXX 的格式输入一个邮政编码。"

#~ msgid "Phone numbers must be in XX-XXXX-XXXX format."
#~ msgstr "电话号码必须为 XXX-XXX-XXXX 格式。"

#~ msgid "Enter a valid Finnish social security number."
#~ msgstr "输入一个有效的芬兰社会保障号码。"

#~ msgid ""
#~ "Enter a postcode. A space is required between the two postcode parts."
#~ msgstr "输入一个邮政编码。前后两个部分之间必须有一个空格。"

#~ msgid ""
#~ "Enter a valid German identity card number in XXXXXXXXXXX-XXXXXXX-XXXXXXX-"
#~ "X format"
#~ msgstr ""
#~ "以 XXXXXXXXXXX-XXXXXXX-XXXXXXX-X 的格式输入一个有效的德国身份证号码。"

#~ msgid "Baden-Wuerttemberg"
#~ msgstr "巴登符腾堡州"

#~ msgid "Bavaria"
#~ msgstr "巴伐利亚"

#~ msgid "Berlin"
#~ msgstr "柏林"

#~ msgid "Brandenburg"
#~ msgstr "勃兰登堡"

#~ msgid "Bremen"
#~ msgstr "不来梅"

#~ msgid "Hamburg"
#~ msgstr "汉堡"

#~ msgid "Hessen"
#~ msgstr "黑森州"

#~ msgid "Mecklenburg-Western Pomerania"
#~ msgstr "梅克伦堡-西部米拉尼亚"

#~ msgid "Lower Saxony"
#~ msgstr "下萨克森"

#~ msgid "North Rhine-Westphalia"
#~ msgstr "北莱茵-威斯特法伦州"

#~ msgid "Rhineland-Palatinate"
#~ msgstr "莱茵河法耳茨地区"

#~ msgid "Saarland"
#~ msgstr "萨尔州"

#~ msgid "Saxony"
#~ msgstr "萨克森"

#~ msgid "Saxony-Anhalt"
#~ msgstr "萨克森-安哈尔特"

#~ msgid "Schleswig-Holstein"
#~ msgstr "石勒苏益格-荷尔斯泰因"

#~ msgid "Thuringia"
#~ msgstr "图林根州"

#~ msgid "Enter a zip code in the format XXXXX or XXXXX-XXXX."
#~ msgstr "以 XXXXX 或 XXXXX-XXX 的格式输入一个邮政编码。"

#~ msgid "Enter a valid U.S. Social Security number in XXX-XX-XXXX format."
#~ msgstr "以 XXX-XX-XXXX 的格式输入一个有效的美国社会保障号码。"

#~ msgid "session key"
#~ msgstr "会话密钥"

#~ msgid "sessions"
#~ msgstr "会话"

#~ msgid "The two password fields didn't match."
#~ msgstr "两个口令字段不一致。"

#~ msgid "A user with that username already exists."
#~ msgstr "已存在一位使用该名字的用户。"

#~ msgid ""
#~ "Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are "
#~ "required for logging in."
#~ msgstr "你的浏览器好象不允许使用cookie。登录需要使用cookie。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter a correct username and password. Note that both fields are "
#~ "case-sensitive."
#~ msgstr "请输入正确的用户名和口令。请注意两者都是大小写敏感的。"

#~ msgid "This account is inactive."
#~ msgstr "该帐号未激活。"

#~ msgid ""
#~ "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
#~ "you've registered?"
#~ msgstr "该电子邮件地址没有关联任何用户帐号。你确定已经注册过了？"

#~ msgid "The two 'new password' fields didn't match."
#~ msgstr "两个'新口令'字段不一致。"

#~ msgid "codename"
#~ msgstr "代码名称"

#~ msgid "groups"
#~ msgstr "组"

#~ msgid ""
#~ "Required. 30 characters or fewer. Alphanumeric characters only (letters, "
#~ "digits and underscores)."
#~ msgstr "必填。不多于30个字符。只能用字母数字（字母、数字和下横线）"

#~ msgid "e-mail address"
#~ msgstr "e-mail 地址"

#~ msgid ""
#~ "Use '[algo]$[salt]$[hexdigest]' or use the <a href=\"password/\">change "
#~ "password form</a>."
#~ msgstr ""
#~ "使用 '[algo]$[salt]$[hexdigest]' 或使用 <a href=\"password/\">修改密码表单"
#~ "</a>"

#~ msgid "Designates whether the user can log into the admin site."
#~ msgstr "指明用户是否可以登录，未选中时表示禁止该用户帐号。"

#~ msgid ""
#~ "Designates whether this user can log into the Django admin. Unselect this "
#~ "instead of deleting accounts."
#~ msgstr "指明用户是否可以登录到这个管理站点。以反选代替删除帐号。"

#~ msgid ""
#~ "Designates that this user has all permissions without explicitly "
#~ "assigning them."
#~ msgstr "超级用户具有所有的权限，不受任何限制。"

#~ msgid "last login"
#~ msgstr "上次登录"

#~ msgid "date joined"
#~ msgstr "加入日期"

#~ msgid ""
#~ "In addition to the permissions manually assigned, this user will also get "
#~ "all permissions granted to each group he/she is in."
#~ msgstr "除了手工设置权限以外，用户也会从其所在组获得赋予该组的所有权限。"

#~ msgid "users"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "th"
#~ msgstr "th"

#~ msgid "nd"
#~ msgstr "nd"

#~ msgid "rd"
#~ msgstr "rd"

#~ msgid "%(value).1f million"
#~ msgid_plural "%(value).1f million"
#~ msgstr[0] "%(value).1f 百万"

#~ msgid "%(value).1f billion"
#~ msgid_plural "%(value).1f billion"
#~ msgstr[0] "%(value).1f 十亿"

#~ msgid "%(value).1f trillion"
#~ msgid_plural "%(value).1f trillion"
#~ msgstr[0] "%(value).1f 万亿"

#~ msgid "two"
#~ msgstr "二"

#~ msgid "three"
#~ msgstr "三"

#~ msgid "four"
#~ msgstr "四"

#~ msgid "five"
#~ msgstr "五"

#~ msgid "six"
#~ msgstr "六"

#~ msgid "seven"
#~ msgstr "七"

#~ msgid "python model class name"
#~ msgstr "python 模型类名"

#~ msgid "content types"
#~ msgstr "内容类型"

#~ msgid "redirect from"
#~ msgstr "重定向自"

#~ msgid ""
#~ "This should be an absolute path, excluding the domain name. Example: '/"
#~ "events/search/'."
#~ msgstr "应该是一个绝对路径，不包括域名。例如：'/events/search/'。"

#~ msgid "redirect to"
#~ msgstr "重定向到"

#~ msgid ""
#~ "This can be either an absolute path (as above) or a full URL starting "
#~ "with 'http://'."
#~ msgstr "可以是绝对路径（同上）或以'http://'起始的全URL。"

#~ msgid "redirects"
#~ msgstr "重定向"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid ""
#~ "Example: '/about/contact/'. Make sure to have leading and trailing "
#~ "slashes."
#~ msgstr "例如：'/about/contact/'。请确保前导和结尾的斜杠。"

#~ msgid "enable comments"
#~ msgstr "允许评论"

#~ msgid ""
#~ "Example: 'flatpages/contact_page.html'. If this isn't provided, the "
#~ "system will use 'flatpages/default.html'."
#~ msgstr ""
#~ "例如：'flatpages/contact_page.html'。若未提供，系统将使用'flatpages/"
#~ "default.html'。"

#~ msgid ""
#~ "If this is checked, only logged-in users will be able to view the page."
#~ msgstr "如果被选中，仅登录用户才可以查看此页。"

#~ msgid "flat page"
#~ msgstr "简单页面"

#~ msgid "flat pages"
#~ msgstr "简单页面"

#~ msgid "headline"
#~ msgstr "大字标题"

#~ msgid "comment"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "rating #2"
#~ msgstr "等级 #2"

#~ msgid "rating #3"
#~ msgstr "等级 #3"

#~ msgid "rating #4"
#~ msgstr "等级 #4"

#~ msgid "rating #5"
#~ msgstr "等级 #5"

#~ msgid "rating #6"
#~ msgstr "等级 #6"

#~ msgid "rating #7"
#~ msgstr "等级 #7"

#~ msgid "rating #8"
#~ msgstr "等级 #8"

#~ msgid "is valid rating"
#~ msgstr "是有效等级"

#~ msgid "date/time submitted"
#~ msgstr "日期/时间已提交"

#~ msgid "is public"
#~ msgstr "公开"

#~ msgid "is removed"
#~ msgstr "已删除"

#~ msgid ""
#~ "Check this box if the comment is inappropriate. A \"This comment has been "
#~ "removed\" message will be displayed instead."
#~ msgstr ""
#~ "若评论内容不妥，则选中这个检查框。该评论将被一条\"此评论已经被删除\"的消息"
#~ "所替换。"

#~ msgid "comments"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Content object"
#~ msgstr "内容对象"

#~ msgid ""
#~ "Posted by %(user)s at %(date)s\n"
#~ "\n"
#~ "%(comment)s\n"
#~ "\n"
#~ "http://%(domain)s%(url)s"
#~ msgstr ""
#~ "由 %(user)s 在 %(date)s 张贴\n"
#~ "\n"
#~ "%(comment)s\n"
#~ "\n"
#~ "http://%(domain)s%(url)s"

#~ msgid "ip address"
#~ msgstr "IP 地址"

#~ msgid "approved by staff"
#~ msgstr "由团队批准"

#~ msgid "free comment"
#~ msgstr "自由评论"

#~ msgid "free comments"
#~ msgstr "自由评论"

#~ msgid "score date"
#~ msgstr "得分日期"

#~ msgid "karma score"
#~ msgstr "Karma 得分"

#~ msgid "karma scores"
#~ msgstr "Karma 得分"

#~ msgid "%(score)d rating by %(user)s"
#~ msgstr "被 %(user)s 评为 %(score)d"

#~ msgid ""
#~ "This comment was flagged by %(user)s:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgstr ""
#~ "此评论由 %(user)s 标记:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"

#~ msgid "flag date"
#~ msgstr "标记日期"

#~ msgid "user flags"
#~ msgstr "用户标志"

#~ msgid "Flag by %r"
#~ msgstr "由 %r 标记"

#~ msgid "moderator deletion"
#~ msgstr "管理员删除"

#~ msgid "moderator deletions"
#~ msgstr "管理员删除"

#~ msgid "Moderator deletion by %r"
#~ msgstr "被管理员 %r 删除"

#~ msgid "Forgotten your password?"
#~ msgstr "忘记了你的口令？"

#~ msgid "Post a photo"
#~ msgstr "上传一张照片"

#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "评论："

#~ msgid "Preview comment"
#~ msgstr "预览评论"

#~ msgid "Your name:"
#~ msgstr "你的名字："

#~ msgid "Anonymous users cannot vote"
#~ msgstr "匿名用户不能投票"

#~ msgid "Invalid comment ID"
#~ msgstr "无效评论ID"

#~ msgid "No voting for yourself"
#~ msgstr "不能给自已投票"

#~ msgid ""
#~ "This rating is required because you've entered at least one other rating."
#~ msgstr "该等级必填，因为你已经输入了至少一个等级。"

#~ msgid ""
#~ "This comment was posted by a user who has posted fewer than %(count)s "
#~ "comment:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgid_plural ""
#~ "This comment was posted by a user who has posted fewer than %(count)s "
#~ "comments:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgstr[0] ""
#~ "此评论由一个发表过少于 %(count)s 条评论的用户张贴:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"

#~ msgid ""
#~ "This comment was posted by a sketchy user:\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"
#~ msgstr ""
#~ "此评论由一个粗率的用户张贴：\n"
#~ "\n"
#~ "%(text)s"

#~ msgid "Only POSTs are allowed"
#~ msgstr "只允许 POST"

#~ msgid "One or more of the required fields wasn't submitted"
#~ msgstr "一个或多个必填字段没有提交"

#~ msgid "Somebody tampered with the comment form (security violation)"
#~ msgstr "有人通过评论表单篡改（安全侵害）"

#~ msgid ""
#~ "The comment form had an invalid 'target' parameter -- the object ID was "
#~ "invalid"
#~ msgstr "评论表单有一个无效的 'target' 参数 -- 对象 ID 无效"

#~ msgid "The comment form didn't provide either 'preview' or 'post'"
#~ msgstr "评论表单无法提供 '预览' 或 '张贴' 功能"

#~ msgid "sites"
#~ msgstr "站点"

#~ msgid ""
#~ "<h3>By %s:</h3>\n"
#~ "<ul>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<h3>以 %s:</h3>\n"
#~ "<ul>\n"

#~ msgid "object id"
#~ msgstr "对象id"

#~ msgid "object repr"
#~ msgstr "对象表示"

#~ msgid "action flag"
#~ msgstr "动作标志"

#~ msgid "log entry"
#~ msgstr "日志记录"

#~ msgid "log entries"
#~ msgstr "日志记录"

#~ msgid "All dates"
#~ msgstr "所有日期"

#~ msgid "Bookmarklets"
#~ msgstr "书签"

#~ msgid "Documentation bookmarklets"
#~ msgstr "文档书签"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<p class=\"help\">To install bookmarklets, drag the link to your "
#~ "bookmarks\n"
#~ "toolbar, or right-click the link and add it to your bookmarks. Now you "
#~ "can\n"
#~ "select the bookmarklet from any page in the site.  Note that some of "
#~ "these\n"
#~ "bookmarklets require you to be viewing the site from a computer "
#~ "designated\n"
#~ "as \"internal\" (talk to your system administrator if you aren't sure if\n"
#~ "your computer is \"internal\").</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<p class=\"help\">为了安装书签，将链接拖到你的书签工具条，\n"
#~ "或者鼠标右击链接，添加到你的书签中。现在你可以从这个站\n"
#~ "点的任何页面选择书签。注意，其中某些书签要求你在一台\n"
#~ "被指定为\"内部\"的计算机上查看（如果不确定你的计算机\n"
#~ "是否为\"内部\"的，不妨跟你的系统管理员沟通一下）。</p>\n"

#~ msgid "Documentation for this page"
#~ msgstr "关于本页面的文档"

#~ msgid ""
#~ "Jumps you from any page to the documentation for the view that generates "
#~ "that page."
#~ msgstr "从任何页面跳转到生成该页面的view文档。"

#~ msgid "Show object ID"
#~ msgstr "显示对象 ID"

#~ msgid ""
#~ "Shows the content-type and unique ID for pages that represent a single "
#~ "object."
#~ msgstr "为那些展现单个对象的页面，显示 content-type 和唯一ID。"

#~ msgid "Edit this object (current window)"
#~ msgstr "编辑该对象(当前窗口)"

#~ msgid "Jumps to the admin page for pages that represent a single object."
#~ msgstr "跳转到用于展现单个对象的页面的管理页。"

#~ msgid "Edit this object (new window)"
#~ msgstr "编辑该对象(新窗口)"

#~ msgid "As above, but opens the admin page in a new window."
#~ msgstr "同上，但在新窗口中打开管理页面。"

#~ msgid "Currently:"
#~ msgstr "当前："

#~ msgid "Change:"
#~ msgstr "改动："

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功。"

#~ msgid "You may edit it again below."
#~ msgstr "你可以在下面再次编辑它。"

#~ msgid "You may add another %s below."
#~ msgstr "你可以在下面增加另一个 %s 。"

#~ msgid "Added %s."
#~ msgstr "%s 已增加。"

#~ msgid "Changed %s."
#~ msgstr "已修改 %s 。"

#~ msgid "Deleted %s."
#~ msgstr "%s 已删除。"

#~ msgid "No fields changed."
#~ msgstr "没有字段被修改。"

#~ msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 修改成功。"

#~ msgid ""
#~ "The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully. You may edit it again "
#~ "below."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功。你可以在下面再次编辑它。"

#~ msgid "One or more %(fieldname)s in %(name)s: %(obj)s"
#~ msgstr "一个或多个 %(fieldname)s 在 %(name)s 中: %(obj)s"

#~ msgid "One or more %(fieldname)s in %(name)s:"
#~ msgstr "一个或多个 %(fieldname)s 在 %(name)s 中:"

#~ msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was deleted successfully."
#~ msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 删除成功。"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "你确认吗？"

#~ msgid "Change history: %s"
#~ msgstr "变更历史： %s"

#~ msgid "Select %s"
#~ msgstr "选择 %s"

#~ msgid "Select %s to change"
#~ msgstr "选择 %s 来修改"

#~ msgid ""
#~ "Please log in again, because your session has expired. Don't worry: Your "
#~ "submission has been saved."
#~ msgstr "请重新登录，因为你的会话已经过期。不用担心：你的提交已保存。"

#~ msgid ""
#~ "Looks like your browser isn't configured to accept cookies. Please enable "
#~ "cookies, reload this page, and try again."
#~ msgstr ""
#~ "似乎你的浏览器没有配置为接受 cookie 。请允许 cookie，重新装入本页面，再试"
#~ "一次。"

#~ msgid "Usernames cannot contain the '@' character."
#~ msgstr "用户名不能包含 '@' 字符。"

#~ msgid "Your e-mail address is not your username. Try '%s' instead."
#~ msgstr "你的 e-mail 地址不是你的用户名。换 '%s' 试试。"

#~ msgid "tag:"
#~ msgstr "标签："

#~ msgid "Model %(name)r not found in app %(label)r"
#~ msgstr "在应用 %(label)r 里找不到模型 %(name)r"

#~ msgid "the related `%(label)s.%(type)s` object"
#~ msgstr "相关的 `%(label)s.%(type)s` 对象"

#~ msgid "related `%(label)s.%(name)s` objects"
#~ msgstr "相关的 `%(label)s.%(name)s` 对象"

#~ msgid "all %s"
#~ msgstr "所有 %s"

#~ msgid "number of %s"
#~ msgstr "%s 的数量"

#~ msgid "Fields on %s objects"
#~ msgstr "%s 对象的字段"

#~ msgid "Integer"
#~ msgstr "整数"

#~ msgid "Boolean (Either True or False)"
#~ msgstr "布尔(True或False)"

#~ msgid "String (up to %(maxlength)s)"
#~ msgstr "字符串(最长 %(maxlength)s)"

#~ msgid "Comma-separated integers"
#~ msgstr "逗号分隔的整数"

#~ msgid "Date (without time)"
#~ msgstr "日期(无时间)"

#~ msgid "Date (with time)"
#~ msgstr "日期(带时间)"

#~ msgid "File path"
#~ msgstr "文件路径"

#~ msgid "Boolean (Either True, False or None)"
#~ msgstr "布尔值(True, False或None)"

#~ msgid "Relation to parent model"
#~ msgstr "与父模型的关系"

#~ msgid "U.S. state (two uppercase letters)"
#~ msgstr "美国州名(两个大写字母)"

#~ msgid "XML text"
#~ msgstr "XML 文本"

#~ msgid "%s does not appear to be a urlpattern object"
#~ msgstr "%s 似乎不是一个 urlpattern 对象"

#~ msgid "Change password: %s"
#~ msgstr "修改口令：%s"

#~ msgid "Ensure this value has at most %d characters."
#~ msgstr "确保你输入的文本至多 %d 个字符。"

#~ msgid "Ensure this value has at least %d characters."
#~ msgstr "确保你输入的文本至少 %d 个字符。"

#~ msgid "Enter a whole number."
#~ msgstr "输入整数。"

#~ msgid "Ensure this value is less than or equal to %s."
#~ msgstr "这个值必须小于或等于 %s。"

#~ msgid "Ensure this value is greater than or equal to %s."
#~ msgstr "这个值必须小于或等于 %s。"

#~ msgid "Enter a valid date."
#~ msgstr "输入一个有效的日期。"

#~ msgid "Enter a valid time."
#~ msgstr "输入一个有效的时间。"

#~ msgid "Enter a valid date/time."
#~ msgstr "输入一个有效的日期/时间。"

#~ msgid "Enter a valid value."
#~ msgstr "输入一个有效的值。"

#~ msgid "Enter a valid e-mail address."
#~ msgstr "输入一个有效的 e-mail 地址。"

#~ msgid "Enter a valid URL."
#~ msgstr "输入一个有效的 URL。"

#~ msgid "This URL appears to be a broken link."
#~ msgstr "URL %s 似乎是一个已损坏的链接。"

#~ msgid ""
#~ "Select a valid choice. That choice is not one of the available choices."
#~ msgstr "选择一个有效的选项： 该选择不在可用的选项中。"

#~ msgid "Enter a list of values."
#~ msgstr "输入一系列值。"

#~ msgid "Select a valid choice. %s is not one of the available choices."
#~ msgstr "选择一个有效的选项： '%s' 不在可用的选项中。"

#~ msgid "yes,no,maybe"
#~ msgstr "是、否、也许"

#~ msgid "The %(verbose_name)s was created successfully."
#~ msgstr "%(verbose_name)s 创建成功。"

#~ msgid "The %(verbose_name)s was updated successfully."
#~ msgstr "%(verbose_name)s 更新成功。"

#~ msgid "The %(verbose_name)s was deleted."
#~ msgstr "%(verbose_name)s 已被删除。"

#~ msgid "This value must contain only letters, numbers and underscores."
#~ msgstr "该值只能包含字母、数字和下划线。"

#~ msgid ""
#~ "This value must contain only letters, numbers, underscores, dashes or "
#~ "slashes."
#~ msgstr "该值只能包含字母、数字、下划线、反斜线和斜线。"

#~ msgid ""
#~ "This value must contain only letters, numbers, underscores or hyphens."
#~ msgstr "该值只能包含字母、数字和下划线。"

#~ msgid "Uppercase letters are not allowed here."
#~ msgstr "这里不允许大写字母。"

#~ msgid "Lowercase letters are not allowed here."
#~ msgstr "这里不允许小写字母。"

#~ msgid "Enter only digits separated by commas."
#~ msgstr "只能输入用逗号分隔的数字。"

#~ msgid "Enter valid e-mail addresses separated by commas."
#~ msgstr "输入用逗号分隔的有效 e-mail 地址。"

#~ msgid "Empty values are not allowed here."
#~ msgstr "这里不允许输入空值。"

#~ msgid "Non-numeric characters aren't allowed here."
#~ msgstr "这里不允许非数字字符。"

#~ msgid "This value can't be comprised solely of digits."
#~ msgstr "该值不能全部由数字组成。"

#~ msgid "Only alphabetical characters are allowed here."
#~ msgstr "这里只允许字母。"

#~ msgid "Year must be 1900 or later."
#~ msgstr "年份必须为1900之后。"

#~ msgid "Invalid date: %s"
#~ msgstr "无效日期: %s"

#~ msgid "Enter a valid time in HH:MM format."
#~ msgstr "输入一个 HH:MM 格式的有效时间。"

#~ msgid ""
#~ "Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
#~ "corrupted image."
#~ msgstr "请上传一张有效的图片。您所上传的文件不是图片或者是已损坏的图片。"

#~ msgid "The URL %s does not point to a valid image."
#~ msgstr "URL %s 所指向的并非有效图片。"

#~ msgid "Phone numbers must be in XXX-XXX-XXXX format. \"%s\" is invalid."
#~ msgstr "电话号码必须为 XXX-XXX-XXXX 格式。\"%s\"是无效的。"

#~ msgid "The URL %s does not point to a valid QuickTime video."
#~ msgstr "URL %s 所指向的并非有效 QuickTime 视频。"

#~ msgid "A valid URL is required."
#~ msgstr "需要一个有效的 URL。"

#~ msgid ""
#~ "Valid HTML is required. Specific errors are:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "需要有效的 HTML。详细的错误是：\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Badly formed XML: %s"
#~ msgstr "格式错误的 XML: %s"

#~ msgid "Invalid URL: %s"
#~ msgstr "无效 URL: %s"

#~ msgid "The URL %s is a broken link."
#~ msgstr "URL %s 是一个损坏的链接。"

#~ msgid "Enter a valid U.S. state abbreviation."
#~ msgstr "输入一个有效的美国州名缩写。"

#~ msgid "Watch your mouth! The word %s is not allowed here."
#~ msgid_plural "Watch your mouth! The words %s are not allowed here."
#~ msgstr[0] "注意言论！%s 不允许在这里出现。"

#~ msgid "This field must match the '%s' field."
#~ msgstr "这个字段必须与 '%s' 字段相匹配。"

#~ msgid "Please enter something for at least one field."
#~ msgstr "请至少在一个字段上输入些什么。"

#~ msgid "Please enter both fields or leave them both empty."
#~ msgstr "请输入两个字段或者两个字段都空着。"

#~ msgid "This field must be given if %(field)s is %(value)s"
#~ msgstr "如果 %(field)s 是 %(value)s 时这个字段必须给出"

#~ msgid "This field must be given if %(field)s is not %(value)s"
#~ msgstr "如果 %(field)s 不是 %(value)s 时这个字段必须给出"

#~ msgid "Duplicate values are not allowed."
#~ msgstr "不允许重复值。"

#~ msgid "This value must be between %(lower)s and %(upper)s."
#~ msgstr "这个值必须介于 %(lower)s 和 %(upper)s 之间。"

#~ msgid "This value must be at least %s."
#~ msgstr "这个值必须至少为 %s"

#~ msgid "This value must be a power of %s."
#~ msgstr "这个值必须是 %s 的乘方。"

#~ msgid "Please enter a valid decimal number."
#~ msgstr "请输入一个有效的小数。"

#~ msgid "Please enter a valid decimal number with at most %s total digit."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter a valid decimal number with at most %s total digits."
#~ msgstr[0] "请输入一个有效的小数，最多 %s 个数字。 "

#~ msgid ""
#~ "Please enter a valid decimal number with a whole part of at most %s digit."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter a valid decimal number with a whole part of at most %s "
#~ "digits."
#~ msgstr[0] "请输入一个有效的小数，最多 %s 个数字。"

#~ msgid "Please enter a valid decimal number with at most %s decimal place."
#~ msgid_plural ""
#~ "Please enter a valid decimal number with at most %s decimal places."
#~ msgstr[0] "请输入一个有效的小数，最多 %s 个小数位。 "

#~ msgid "Make sure your uploaded file is at least %s bytes big."
#~ msgstr "请确保你上传的文件至少 %s 字节大。"

#~ msgid "Make sure your uploaded file is at most %s bytes big."
#~ msgstr "请确保你上传的文件至多 %s 字节大。"

#~ msgid "The format for this field is wrong."
#~ msgstr "该字段的格式不正确。"

#~ msgid "This field is invalid."
#~ msgstr "该字段无效。"

#~ msgid "Could not retrieve anything from %s."
#~ msgstr "不能从 %s 得到任何东西。"

#~ msgid ""
#~ "The URL %(url)s returned the invalid Content-Type header '%(contenttype)"
#~ "s'."
#~ msgstr "URL %(url)s 返回了无效的 Content-Type 头 '%(contenttype)s'。"

#~ msgid ""
#~ "Please close the unclosed %(tag)s tag from line %(line)s. (Line starts "
#~ "with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "请关闭还处于打开状态的 %(tag)s 标签从第 %(line)s 行。(行开始于 \"%(start)s"
#~ "\"。)"

#~ msgid ""
#~ "Some text starting on line %(line)s is not allowed in that context. (Line "
#~ "starts with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "从 %(line)s 行开始的一些文本，不允许出现在上下文中。(行开始于 \"%(start)s"
#~ "\"。)"

#~ msgid ""
#~ "\"%(attr)s\" on line %(line)s is an invalid attribute. (Line starts with "
#~ "\"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在 %(line)s 行的\"%(attr)s\"是无效的属性。(行开始于 \"%(start)s\"。)"

#~ msgid ""
#~ "\"<%(tag)s>\" on line %(line)s is an invalid tag. (Line starts with \"%"
#~ "(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在 %(line)s 行的\"<%(tag)s>\"是无效的标签。(行开始于 \"%(start)s\"。)"

#~ msgid ""
#~ "A tag on line %(line)s is missing one or more required attributes. (Line "
#~ "starts with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在行 %(line)s 的标签少了一个或多个必填的属性。(行开始于 \"%(start)s\"。)"

#~ msgid ""
#~ "The \"%(attr)s\" attribute on line %(line)s has an invalid value. (Line "
#~ "starts with \"%(start)s\".)"
#~ msgstr ""
#~ "在行 %(line)s 的\"%(attr)s\"属性有一个无效的值。(行开始于 \"%(start)s\"。)"

# add by wjw 2011-06-13
msgid "UserWorkCodeToDevice"
msgstr "工种"

msgid "send message to dev"
msgstr "发送公共短消息"

msgid "send message to employee"
msgstr "发送私人短消息"

msgid "new message"
msgstr "新短消息"

msgid "WorkCodeName"
msgstr "工种名称"

msgid "WorkCodeID"
msgstr "编号"

msgid "Public SMS"
msgstr "公共短消息"

msgid "Personal SMS"
msgstr "个人短信息"

msgid "UserRealtime"
msgstr "人员"

msgid "userrealtime"
msgstr "人员"

msgid "workcode notice"
msgstr "用于设置工种内容. xx,xx,xx... (格式), 多个工作名称之间用分号(,)分开"

#msgid "send message to employee"
#msgstr "发送私人短消息"

msgid "send message to device"
msgstr "发送公共短消息"

#add by liupan
msgid "This Device has no pictures!"
msgstr "该设备未上传考勤照片！"

msgid "Transfer to the device templately"
msgstr "临时调拨人员到设备"

msgid "Clear all employee"
msgstr "删除全部用户"

msgid "Upgrade by u-pack"
msgstr "使用U盘升级包升级"